<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>鬣羚</title>
    <link>https://beginnern.github.io/</link>
    <description>Recent content on 鬣羚</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Apr 2020 18:19:14 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://beginnern.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>自由与平等 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E7%94%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E7%AD%89-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 04:14:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E7%94%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E7%AD%89-1/</guid>
      <description>个人对于自由与平等的主观阐释
首先对于自由的本质进行主观概述：
我所主观理解的自由即源于人类作为生物（动物）而存在于现实（自然）间的本质与本能；
本质即为人类存于现实间的就已拥有的现实概念，即存在或称为，为了保证自身于现实间的存在，客观的将其称为生存；
即来源于本质的对于自身于现实间的存在性的保证与追求，则为人类于拥有认知之前就已拥有的概念。
于人类拥有认知之前所拥有的且存在于自然间的现实概念之一。
而对于自由的追求则为来源于人类在以上前提下所拥有的本质之一，即源于现实间的自然。
人类作为现实间的生物将永远无法抛离其任何本质，包括生存与自由，前者将失去意义，而后者来源于纯粹。
还有一点则为作为哺乳类动物的社会性与人类基于后天经验与感性而拥有的理性与智慧，平等概念则由其衍生。
人生而平等、王侯将相，宁有种乎？，这一类话对于人类来恐怕说早已是老生常谈了，但为什么在几千甚至几万年的历史长河中一直都无法去实现或根本不现实呢？
因为平等的概念的确是纯粹的理想主义。
 人类社会间的不平等来源于纯粹的物质与精神；
而物质不平等的本质恐怕多半是来源于某个人主观的精神层次与现实社会所带来的环境所限，前者的优先性可能要远大于后者。
资本主义在人类社会间的衍生与高速发展也造就了今日人类社会的物质差距，其间最令人恨之入骨的恐怕就是物质充裕者对于知识（学识）、文化与经验的极尽垄断。
物质充裕者可以在解决最基本的存在问题的前提下去发展其精神高度与层次，即与无法充裕者的学识差距。
可以将其理解为狭义的文化霸权，这里的霸权不是统治者与人民，而是指资本阶级与无产阶级。
一个人是否上进不是由它本身所决定的，而是其所处的现实环境。
而网络于现实间的诞生正在飞快的减少此间的差距，网络间人们对于知识的汲取是完全平等的，知识于网络间可以以极低的物质成本取得；
因为网络目前对于人类的认知不过于是无数的二进制与电信号的闭合。
网络环境的无限制发展与及其的多元化的特性将会为人类社会带来极大的精神发展。
网络在为提升人类精神需求的同时也降低了人类对于现实的物质需求，前者为利，后者则为弊，且有时其为单向，有时其为双向。 区别即为单向的浪费现实时间与利用时间来无穷尽的精神层次提升与满足精神需求。
先不多谈网络的存在对于人类社会的影响，回到我主观的对于平等的理解；
平等概念来源于人类的社会性与知性所累积而产生的必然结果；
人类由先天的感性所建立的知性与理性的累积而产生的智慧必然会带来任何的现实概念，对于平等的追求即为其间所产生的无数概念之一；
生存来源于本质，而对于平等的追求是建立于生存之上的理性选择之一。
 平等从何而来？  平等来源于每个人基于社会性而对于生存的追求，而人与人之间在物质上的差距造就了人类于生存条件间的不平等；
对于早期的人类社会，其来源可能是人类于肉体之间的差距，以造成个体能力的区别；
而对于现代的人类社会，其来源大多是资本上的差距所带来的精神差距，以至于对于生存的难度或水平上的差别。
人类为此类的自然情况与社会情况引出了一个实际存在于现实间的概念，即平等；
还可以称其称为社会资源分配不均而产生的必然结果。
 人类为什么要去追求平等？  一切存在于现实间的追求的本质皆来源于人类自身的存在性，即生存；
无法达到平等概念将会对人类个体造成来源于生存上的差距，以至于威胁；
现实物质因个体的物质需求与其不同的实际能力而分配不均；
无法去以个体能力而达到生存的基本条件所造成的不平等，即先天的不平等，这里不对原始社会进行讨论（因为不存在概念的意义），只对人类拥有主观意识后的现实进行讨论；
而平等的本质即源于人类个体对于生存最基本条件的追求与需求；
因外界与个体因素所产生的物质差距而导致于生存条件上的差别；
从而导致对于弱者最基本的生存条件的威胁，而产生了平等的概念。
最初的平等即源于人类间的弱者（物质匮乏者）对于最基本生存条件的需求。
追求平等并不是人类理智的产物，而是本质的对于现实间存在性的必要保证的产物。
 什么是资本？  资本是来源于现实间的人类的本质（社会性、存在性、现实性）而导致的生存条件分配不均所产生差距的产物；
资本者垄断现实间的物质以实现对于现实间的物质匮乏者进行极端的压榨（此间的压榨概念同样来源于人类对于生存本质的追求）。
此间有人安于现状，此间有人为了意义。
意犹未尽&amp;hellip;
人类于社会性的不平等来源于人类的本质，本质将会是人类永远无法利用本能所避免的必然要素；
但自然在赋予其人类本质与本能的同时，还赋予了人类于现实间的知性与智慧。
人类个体必然无法去造就社会间完全的平等，但可以通过客观因素来实现现实间的完全平等；
早已有先哲提出并完整的定义了此间的概念，即共产主义，其矛头的指向者为社会中的一切弱势群体（即物质匮乏者）。
人类对于平等、理智、智慧与一切相关的现实概念的最终概念至此追求到了共产主义。
共产主义国家所要做的且必要去做的就是提供其人民于现实间任何概念的平等，其间包括了物质和精神。
共产主义的根源则来自于社会间生产力的匮乏，社会生产力的充足对于人类来说可能将会是永远的理想主义；
因为人类对于生存的追求是永无止境的，个别人类为了个体的生存必然会触犯其它个体的利益（其间有可能是为了于现实间更加优越的生存环境或是强者对于弱者的压迫）。
但其只是可能性的理想主义，还有其它的可能，即为人人皆拥有绝对的智慧与理智，这个条件比起社会生产力的充足来说恐怕更加令共产主义者绝望。
但其间引出了一个基于人类社会性的新概念，称为秩序，秩序的概念解决了一切因为人类精神层次不同所造成的结果；
而秩序来源于每个弱者对于现实间存在性的追求与必要性需求，同时还有可能会解决以上对于实现共产主义社会所带来的一系列问题。
在实现共产主义的过程中则需要绝对的秩序去维持其国家的发展，这一发展过程可将其称为社会主义社会；
何来社会主义之称？，人类的本质之一，即社会性，基于人类的本质、理智与智慧所带来的纯粹的社会性的发展（对于平等的追求），其必然结果则称为共产主义社会。
在追求的过程中所经历的，基于人类智慧的社会性发展，可将这一过程定义为社会主义，在共产主义社会的建设过程中，为了秩序而牺牲不必要的自由是完全必要的。
一切皆源于人类来源于本质而对于平等的追求与人类智慧发展的必然结果。
平等的概念是来源于人类的知性、理性、智慧与现实的本质所构成的必然概念。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>知识与认识 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E7%9F%A5%E8%AF%86%E4%B8%8E%E8%AE%A4%E8%AF%86-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 04:13:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E7%9F%A5%E8%AF%86%E4%B8%8E%E8%AE%A4%E8%AF%86-1/</guid>
      <description> 主观的知识论与认识论  知识的最基本定义是被证实且对于人类主观来说为真的概念，其次就是定义为被证实的真实的信念（被相信的概念）；
所以知识由于证实而区别于人们相信并且真实的事，而认识论所解决的问题就是怎样恰当地证明真实的相信，即实证理论；
即人类感性基于经验而产生的知性与随之而来的另行并不足矣证明其为真正的知识，而问题即在于如何对于知识进行实证。
德国古典哲学将知识分为两种，即先验与后验；
这里不谈先验哲学，只谈基于经验论而产生的基于后验的知识，即经验性知识。
经验主义认为人类的思想和理论需要在现实中论证，然后依据它与事实的匹配程度来决定是否持有此理论。
 主观的唯物主义观念  后天的知识来源于人类后天基于感性与知性对于存在于现实间的对象的感知所产生的概念的累积（基于时间与空间）
即只要人类主观的将某种类型的知识进行定义；
然后再去基于实证主义进行思辨与现实间的论证；
如果只针对于人类来说，对此概念的定义于现实间为真（即人类认为其为真，或者说它在现实间是存在的并且是可用的）；
则此概念即为真，此间不涉及形而上学且不需要任何于现实间的其它论证。
只要人类于现实间认为其知识、理论或概念能发挥预期作用或实际作用，则此知识即为真，没有任何去向形而上学发展的必要。
如何证明已经被判断为能够发挥实际作用的知识是否为真？
这是一个死循环，如果其不为真或定义为假，则代表其无法对人类在现实间的任何发展与进化产生任何作用（无论消极积极），即没有存在意义
没有存在意义的知识为什么要去被定义为真，没有存在的意义连被定义为没有存在意义都没有任何意义。
存在就足矣证明现实，存在如何定义，即在自然中以物质的形态而发生任何概念的作用，有如对于自然的任何改变。
即先有自然后有人类，它是一个单方面的概念，是一种几近于完全抛离形而上学与唯心主义的现实概念。
经验论
后天经验源于感性与知性对于任何对象而产生的某种理性概念，其中包括了逻辑；
即后天经验永远来源于感性对于对象而利用知性所产生的理性与任何概念，而在产生的过程中则需要基于时间。
行动永远成于现实，现实永远成于行动。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:34:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-1/</guid>
      <description>来自恩格斯的玩法：
  喜爱的优点：
   一般人：无关
  男人：客观
  女人：理智
   特点：吊儿郎当
  对幸福的理解：一无所有
  对不幸的理解：一无所获
  能原谅的缺点：烟瘾、颓废
  厌恶的缺点：奢侈、张扬
  厌恶的事：无理取闹
  最不喜欢的人物：在绝对客观的前提下太多了&amp;hellip;
  喜欢做的事：盲目行动、自取其辱
  喜爱的男英雄：任何为客观而革命者
  喜爱的女英雄：同上
  喜爱的诗人：无
  喜爱的散文家：无
  喜爱的花：康乃馨、茉莉、百合
  喜爱的颜色：白色与粉色
  喜爱的菜：肝脏类
  喜爱的格言：纪律是自由的第一条件、自由不是你想干什么就干什么，而是你想不干什么就不干什么-黑格尔
  喜爱的箴言：顺天应人、存在即现实
    构筑于一套完整且成熟的价值观：   基于平等 &amp;amp; 秩序 &amp;amp; 存在 &amp;amp; 现实 &amp;amp; 共产等等&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://beginnern.github.io/about/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 18:19:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/about/</guid>
      <description>  一个用于阐述主观观点与思想的主页
  爱好是去自取其辱与享受他人的自取其辱
  笔记博客
     特点：一无所有且别无所长。
  基于客观的主观观念：共产主义、唯物主义、逻辑实证主义、存在主义、自然主义、机能主义、客观主义、理性主义、国际主义。
    观念（主观）：  存在即现实、现实则真实、无实证意义；
行动于结果、结果于现实；
现实行动永远优于一切，不论结果。
 基于现实的主观而产生的客观为真，则为真，且形而上学无存在意义。    价值（主观）：  智慧、知识与数据无价且永恒。
为何想要攀登珠穆朗玛峰？，因为山就在那里。
  人生（主观）：  人生一世，草木一秋。
万物皆可接纳，世事不过一瞬。
瞬间与永恒并无区别，起点的方向即为终点。
  伦理（基于客观的主观）：  时刻理性、永远客观；
保持无关、怀疑主义；
中庸之道、形而上学。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Text</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/text/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 01:38:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/text/</guid>
      <description>预留文档
 框架：hugo &amp;amp; 主题：archie &amp;amp; port：1313 相关链接：   hugo官网; 笔记博客; Git-beginner; Git; Git-Serow; Git;
 简约风（绝望
 $ hugo server -D $ hugo server -t archie --buildDrafts $ hugo new site file_name $ hugo new unit/file_name.md $ hugo --theme=archie --baseUrl=&amp;quot;https://beginnern.github.io&amp;quot; --buildDrafts   hugo配置：   CSDN-1 手册-1 手册-2 知乎-1
  大概流程：本地目录生成HTML至pulic目录 -&amp;gt; 上传pulic目录至远端    Github: beginnerN g2721304117@gmail.com   2020-04-22-1.38</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>