<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Units on 鬣羚</title>
    <link>https://beginnern.github.io/unit/</link>
    <description>Recent content in Units on 鬣羚</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 May 2020 17:20:29 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://beginnern.github.io/unit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>数理 8</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-8/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 17:20:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-8/</guid>
      <description>数理-8（主观）：  内政、幸福度、贸易、思潮统一、外交、食物、轻工业
语言是用来说话的，不是用来答题的
集体主义
群
主观对于现实形象的客观且理性的批判与看法
真的
不堪入目
却还无力改变或是不想改变，因为懒惰而产生的拒绝改变思维，是某种对于自身主观于现实间存在的实际形象的某种傲慢
 抽象代数
泛代数
代数结构
群、域、环、格或是更加复杂的代数结构
核心为结构
泛代数（Universal algebra），研究通用于所有代数结构的理论，而不是代数结构的模型，举个例子，并不是将特殊的个别的群作为个体分别来学习，而是将整个群论的理论作为学习的主题
在数学和抽象代数中，群论研究名为群的代数结构
群论：群、子群、其它 环论：环、模、其它 域论：域、域扩张
代数数论
  代数  泛代数、抽象代数
线性代数、多重线性代数
初等代数、算术
代数数论
泛代数-&amp;gt;抽象代数
线性代数-&amp;gt;多重线性代数
算术-&amp;gt;初等代数-&amp;gt;&amp;hellip;（很大的或称之为极大的范畴，永远无法可能去尝试思维跃迁或思想跳跃的距离）-&amp;gt;代数数论
代数：泛代数、代数数论、线性代数
 解析数学之间的实分析（实变函数）、复分析（复变函数）、微积分、微分方程、泛函分析、调和分析等等之类的数学分析类的知识范畴被称之为辅助性质的工具类学科
而泛代数与代数数论为研究核心
线性代数、离散数学（具体数学，组合数学等等）、概率论、统计学、计算数学等等之类的学科被列为爱好范畴之内，应主攻工具类与核心学科，即分析、几何与代数，前两者为工具，后一者为核心
其它的领域还包含于代数几何、几何学、数理逻辑，数学哲学等等
 正式定义为泛代数与代数数论</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 18</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-18/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2020 03:56:04 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-18/</guid>
      <description>自身-18（主观）：  派系斗争、内部瓦解、运营理论、运营战、阵地站、冷战、贸易打击、软实力入侵、思维打击、逻辑打击、思潮控制、社会动乱、舆论操纵、流动控制
思潮走向、信息和舆论流动的走向
对于民众与无智慧或缺乏智慧者进行的全方面控制
阵地战 + 运营战
扰乱的不是物与现实，而是人与精神
不动一兵一卒，从而不战而屈人之兵
全方面的，绝对的，纯粹的，不存在于现实之间的，存于阴面的概念
孙子兵法
无支平衡点
有智慧、无智慧、在有智慧之间中弱智慧与强智慧之间的关系
在某一个瞬间即可看明某一个主观个体所拥有的本质与特性
形兵之极，至于无形
胜兵先胜而后战，败兵先战而后求胜
昔之善战者，先为不可胜，以待敌之可胜
已闻其果，未闻其形
别让对手获取半点失败的经验
别让对手能总结出任何半年的结论或任何经验
自然，纯粹，空与无
别让对手去了解你的一切，或生或死
失败者需要剿灭，因为人的知性与记忆永远会成长与累积
人类无法从历史中获取半点经验与警示，因为当下则为历史，但永远都能够在当下寻求最合理的结果与结论
永远不要对任何的知性与智慧持有小瞧，蔑视或傲慢的态度，因为一切经验皆可由时间与主观的知性所产生的结果与结论进行累积
或者狭义的将其称为只能由累积与思考所获得，而累积与思考的过程与必要的条件则为现实、存在与时间
只有完全被磨灭或根本就不存在可以解决此类的问题
因为前的结果只有后，起点的方向只有终点
当敌人失去任何能力之时，还需将其磨灭吗
失去任何能力？
只有在失去任何时间、知性、智慧、理智、能力、行动、意义、逻辑或是存在之时，才可以免其磨灭
 如何让一个人自杀，最基本的则为现实之间的打击，则为物质打击与社会性打击，即本质打击
悖理水平线
在人已经失去任何以上所描述的概念时却还依旧存在，且是因为某个主观个体的原因，此间前者会对后者作出何等决议或行动
精神上的一切或任何概念皆可视为无效或根本不存在于现实之间
心理战是不存在于现实之间的，现实之间能够对其进行打击的只有物质、肉体与现实之间的一切
可以先从软肋下手，即女人与孩子
前者恐怕会舍弃其主观存在而与后者共同覆灭于现实之间
很明显，此间所涉及的情况对于后者来说是完全不利的
还是得除掉吗
不
以让其发疯与自杀为核心，即为自身主观的磨灭其自身主观于现实间的任何存在
保证法律、伦理、道德与逻辑上的完全缜密性与合理性
永远保持无关性
永远
无关
 傀儡与过渡时间
下一盘大棋
用更加高级的算法与逻辑，更加高级
 羊需要混入群中
以自由或任何层面之间的概念作为筹码
还在磨啊
砥
 分泌压力荷尔蒙
皮质醇
如何唤醒群众或羊群的本质与灵魂
如果哥德巴赫猜想早已被解决 那么现实之间必然早已存在原点绪论的任何替代品了
 哥德巴赫猜想的完全性证明
公理集合论的完全性与绝对性补充与整合
对于集合的准确定义恐怕可能要比对于哥德巴赫猜想的证明在某种程度之间更加重要某种层面之间的一点
集合
 无中生有，即有与无，如何去定义有，如何去定义无，如何去证明前两者的性质为真或假，如何证明其存在于现实之间所必然拥有的必然性与绝对性</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>思辩 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-3/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 21:03:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-3/</guid>
      <description>思辨-3（主观）：  谬误
 形式谬误：  命题逻辑谬误：肯定后件、否定前件、换位不换质、换质不换位、肯定选言、否定联言
量化词逻辑谬误：不当对立、不当换位、不当换质换位、存在谬误、量化词对调
三段论逻辑谬误：大词不当、小词不当、中词不周延、肯定推得否定、否定推得肯定、互斥前提、四词谬误
杂类谬误：谬误谬误、蒙面人谬误
  非形式谬误  不一致的谬误：破釜逻辑
不相干的谬误：伪冒论题、伪冒理据
伪冒论题：打稻草人、烟雾弹、诉诸言论自由 伪冒理据：诉诸权威、诉诸群众、诉诸人身、诉诸动机、诉诸后果、诉诸情感、诉诸中庸、诉诸无知、诉诸沉默、积非成是、起源谬误、关联谬误
不充分的谬误：以偏概全、以全概偏、因果谬误
以偏概全：逆偶例谬误、合成谬误、偏差样本、诉诸可能、布佛氏论证、诉诸阴谋、单方论证、轶事证据、不完整的比较、不一致的比较、完美主义、权宜主义 以全概偏：偶例谬误、分割谬误、懒于归纳 因果谬误：与此故因此、后此故因此、倒果为因、单因谬误、复合结果、无足轻重、回归谬误、滑坡谬误
不当预设的谬误：乞题、循环论证、既定观点用词
杂类谬误：言词谬误、不当论证、不当提问、不当对立
言词谬误：歧义谬误、定义谬误、假精确、划界谬误、具体化谬误、废话谬误 不当论证：诉诸断言、诉诸对立、诉诸顽固、诉诸反复、诉诸冗赘、乱枪打鸟 不当提问：双管问题、既定观点问题、诱导性提问、引导性问题 不当对立：非黑即白、否认对立、打压对立
  认知偏误：  认知与决策偏误：不明确性效应、锚定效应、注意力偏误、可得性捷思法、从众效应、巴纳姆效应、信念偏误、偏见盲点、啦啦队效应 支持选择偏误、集群错觉、鸡尾酒会效应、确认偏误、相合性偏误、文化偏误、知识的诅咒、诱饵效应、差异偏差、过程时间忽视、移情隔阂 禀赋效应、不当类比、轻率概化、聚焦效应、框架效应、功能固着、投射作用、史学家谬误、基本归因、达克效应、晕轮效应、难易效应、后见之明 敌对媒体效应、尖角效应、可辨识受害者效应、宜家效应、控制的错觉、效度的错觉、错觉相关、影响力偏误、资讯偏误、妄下结论、公正世界理论 损失趋避、多看效应、心灵投射谬误、负面偏误、忽略可能性、正常化偏误、不作为偏误、乐观偏误、鸵鸟效应、结果偏误、过度自信效应、空想性错视、悲观偏误 规划谬误、当下偏误、回归谬误、自利性、现状偏差、刻板印象、单位偏误、斯德哥尔摩症候群、熟悉路线效应、主观验证、幸存者偏差、雷斯多夫效应、一厢情愿、零风险偏误
统计与几率偏误：基本比率谬误、合取谬误、辩护人谬误、估计量偏差、赌徒谬误、逆赌徒谬误、热手谬误、检察官谬误、选择偏误、多重比较谬误、德州神枪手谬误、戏局谬误
其他偏误：归纳偏置、全文偏误、媒体偏见（假平衡）、发表偏差、白帽子偏误
应对方法：认知偏差缓解、除偏、判断与决策中的启发式方法
 准确率应为百分之八十吧
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%89%B9%E5%88%A4%E6%80%A7%E6%80%9D%E7%BB%B4
多线程处理能力
阵地站，即运营模式</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 10</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-10/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 21:02:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-10/</guid>
      <description> 随笔-10（主观）：  反贪与反黑所带来的必然结果将会是中国内部的上层与下层的，接近绝对的秩序
反对贪污的直接受害对象将会是上层官僚，而反黑的直接应对对象则直接是社会
秩序和自由可能同时存在吗
秩序与自由可能同时发展吗
平等与人权的区别在于何处
 你他妈说话能慢一点吗
把每一个字都嚼清楚再吐出来
计算的快一点
输入的快一点
输出的慢一点
以便更完善的输出
慢一点说话
语言算法优化
 算法优化
主观算法优化 &amp;amp; 客观算法优化
根据客观的算法优化对于主观原有的算法优化策略与结论进行不断的完善与补充
思维风暴、思想跃进
 通过引用各自的许可问题、证据来源、标准和规范等等，批判性思考在所有专业界别及学术领域中尤其重要
在科学怀疑精神的框架下，批判思考的过程涉及精心的采集和诠释资讯，并达至合理的结论
在仅反映应用本质的情况下，批判思考的概念及原则能应用于任何情景 ，所以批判思考形成一个横跨多个相关思考方式的系统，这些思考方式包括人类学思维、社会学思维、历史思维、政治思想、心理思维、哲学思维、数学思维、化学思维、生物思维、生态思维、法律思维、伦理思想、音乐思维，或像画家、雕塑家、工程师、商人一样思考
换句话说，虽然批判思维的原则通用于不同范畴，但应用时应反映上文下理
 思维的种类大概包括：  动作思维、形象思维、词语思维、无声思维、通讯思维、指导性思维和创造性思维，发散思维，聚合思维，联想思维，创新思维，系统化思维等
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%89%B9%E5%88%A4%E6%80%A7%E6%80%9D%E7%BB%B4
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>脑 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%84%91-1/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 16:41:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%84%91-1/</guid>
      <description>脑-1（主观）：  接受一切客观所制定的形式，主观才有可能完全融入与客观
客观的价值观则为所谓的价值观，其间来源于人类于本质之间所产生的社会性
如果明知道某些于客观世界之间违反伦理的事，却偏偏还要去做，其所带来的结果，或称其所产生的必然结果，无论是好是坏，皆无法由主观所承受，但必然需要由主观所负担
现实之间所存在的万物之间的本质
假如我在毫无学历及其所谓的证明与客观资本的前提下向客观社会发表我主观或将其完全结合客观所产生出结论,理论,知识或结果皆会以无意义或完全失败所告终
如果你拥有在某一个瞬间便能够理解与看透现实间万物本质的能力，但你还是没有过好你这一生，那将会因为什么呢
 孤独
精神上的孤独与现实间的孤独
内心的孤独与对其的掩饰
用现实生活的充裕来填补精神的孤独
生活与精神
别走进我个人的生活当中
自取其辱式的孤独
当独立的个体所拥有的精神与智慧与现实社会脱轨，所带来的将会是无所穷尽的孤独
孤独
精神之间的孤独
对于精神之间的某种折磨
别去让别人也陷入到此间的孤独之内
别亲手将他人引领的此间的孤独之内，此间的世界之内，此间的虚幻与理想之内
你无法承担，也根本承担不起
现实之间的孤独者应该不能少，只不过它们都早已掩饰自己于虚幻之间的孤独
孤独者与孤独者之间毫无联系，因为它们彼此孤独，彼此无知且无能
孤独者将有可能拥有孤独
所有的孤独者都会将孤独掩饰，以将最后拥有的且仅仅拥有的现实间的某一点余温或是社会性得以保留
如果将内心的孤独带入现实之间，其间所导致的将会是与现实的断层，与本质之间的抛离，即对于社会性的抛离
人一旦抛离社会性，就将失去一切作为主观个体而存在于现实之间的任何概念层面之间的意义
别将孤独带入现实之间，别将孤独带入他人的世界之间
别让他人进入你自己的世界
别将所谓的，主观的孤独带入客观现实之间
将孤独带入现实之间不过是更为无能者所作出的表现
孤独的本质不过是与群体的思维层面或逻辑层面脱节了而已，绝对不是什么好事吧&amp;hellip;
精神之间的孤独是自己造成的，思考也是自己所选择的
而现实之间的孤独多半是自己的无能，仅此而已
只需一眼与在某一个瞬间的思考便能看清万事万物之间所依存的本质
孤独
&amp;hellip;
放轻一切，看淡一切
绝非易事
敢于抛离所有所谓的，现实间所存在的任何意义
很难
&amp;hellip;
沉浸于自身主观无知且无力的精神世界当中，何曾不是一种无能的表现
仅仅是无能，不配拥有知性，理性与智慧所产生出的一切概念
弱者思考与虚幻，强者行动于现实
别去了解与自身无关的事，别去与其有任何概念之间的瓜葛
别去让别人进入你的世界，仅仅是因为你无法去承担而已
？
是无法承担吗
你能够仅凭一人之力承担两个灵魂的重量吗
每一个灵魂存在于现实之间皆为平等
凭什么你要去承担属于他人的灵魂，凭什么你有能力去承担，他凭什么让你去承担
保持无关性
求求你了
与任何人的无关
别让任何人试图走进你的内心深处，走进你的精神世界
你无法承担
？
傲慢
这将会是一个理由
试图承受他人灵魂重量的任何灵魂、概念或意义，皆是对于纯粹的平等概念的蔑视
将自身所拥有的知识与智慧在不经允许的情况下去不断传输给他人，是某种相对于他人灵魂之间的傲慢
甚至于让他人陷入所谓的孤独
任何试图让他人走进自己的精神世界的本质，皆为对于平等概念的傲慢
不对
对中又隐藏着某种不对
人必然拥有社会性</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 8</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-8/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 04:17:00 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-8/</guid>
      <description>人性-8（主观）：  算法迭代
智能计算（计算智能、软计算）
包括神经网络、机器学习、遗传算法、模糊计算、蚁群算法、人工鱼群算法、粒子群算法、免疫算法、禁忌搜索、进化算法、启发式算法、模拟退火算法、混合智能算法等类型繁多、各具特色的算法
 机器学习是一门多领域的交叉学科，涉及到概率论、统计学、逼近论、凸分析、算法复杂度理论和计算机科学等诸多学科
基于学习策略所涉及的类别（学习策略是指学习过程中系统所采用的推理策略）：
一个学习系统总是由学习和环境两部分组成，由环境（如书本或教师）提供信息，学习部分则实现信息转换，用能够理解的形式记忆下来，并从中获取有用的信息
  学习策略的分类标准就是根据学生实现信息转换所需的推理多少和难易程度来分类的，依照从简到繁、从少到多的次序分为此间六种基本类型：机械学习、示教学习、演绎学习、类比学习、解释学习、归纳学习
  基于学习方式的分类 机器学习算法按照学习方式的不同可以分为五种类型：有监督学习、无监督学习、半监督学习、强化学习和深度学习
     典型的常用神经网络：多层感知网络、竞争神经网络、霍普菲尔网络、BP(back propagation)神经网络
  机器学习算法的功能可粗略的分为四大类，即分类、聚类、预测和降维
  目前机器学习领域的研究工作主要围绕在此间三个方面：任务研析、模型研发、理论分析
可用的机器学习算法不下数百种，包括回归分析、判别分析、聚类分析、因子分析和主成分分析、贝叶斯分类、决策树、支持向量机、EM、Adaboost、人工神经网络及它们之间的一些集成算法等
http://m.chinaagv.com/news/detail/201901/7763.html
 进化计算是遗传算法、进化策略、进化规划的统称，可分为以下几种进化计算技术类别：
进化算法：对于最佳化问题的候选解做演化计算的算法 遗传算法：对于最佳化问题，候选解（称为个体）可抽象表示为染色体，使种群向更好的解进化 遗传编程：从生物演化过程得到灵感的自动化生成和选择计算机程序来完成用户定义的任务的技术 进化策略：是一种基于进化思想的优化技术，它属于进化计算或人工进化方法论的一般类别 进化规划：进化编程是四个主要的进化算法范例之一，它类似于遗传编程，但是要优化的程序的结构是固定的，但允许其数值参数不断变化
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E8%BF%9B%E5%8C%96%E8%AE%A1%E7%AE%97
  傲慢（主观）：  人脑的算法迭代与机械智能的算法迭代
先将人脑的算法迭代解决了吧
如果我非要说这是某种对于其涉及的任何概念与领域的思考结果、结论与终点的轻蔑与傲慢，那又该如何反驳
难道说人类的思考的过程中就是对于结果的某种傲慢吗，傲慢是被刻于灵魂与本质之间的吗
不，此间所衍生的一切概念都早已脱离了傲慢原有的概念，我所要去描述的傲慢应该更接近于对于某个或称之为任何概念与范畴的懈怠与蔑视
而非基于无知且无理的，对于更为高深的领域的思考与猜想
那么此间所衍生出的概念又该如何去描述、证明、辩解、表达、解释与理解
应该被称为是思考吗，还是将其称之为猜想或假说
思考的本质是从底层为出发点去不断的接近，甚至于触碰所谓的高层理论或概念吗
思考的本质是进化吗，所谓的思考与所谓的进化有何区别
思考就是进化的过程，而进化是思考的结果
无论与何种方向、何种方式、何种类别或逻辑去思考
其思考所产生的认知、经验与知识所累积的出来的结果可能可以被称之为是进化吗，无论进化的方向是对于错，且无论进化的结果是好与坏
这种思考的过程，以至于到达某个阶段性进化的结果的起点，应该被称之为什么
探索吗
不
创造吗
可以将其称之为是创造的过程吗
创造出思考的起点，创造出思考的环境，创造出于思考之内所存在的某个阶段，创造出思考的结果，创造出阶段的进化，创造出由主观知性所构筑的知识或是理论
应该将其间所涉及的任何概念的结果或是结论称之为创造，而不应该将其以起点窥探终点，或将其称之为在低端向高端思考的这一出发点称之为其所谓的创造
归根结底，问题的论题来源即为自身主观的对于自身所拥有的主观能力与知识储备的某种极端的不自信，即为：我不配，我不配去想这些高端的知识，我不配去利用某些高端的思维
如果没有此间的，来自于本能或本质对于理性的欺骗，人类将会去停滞一切思考，思维，知性与创造吗
是某种处于本质间的保护机制或者说是自然选择的进化机制铸就了此间的欺骗概念或欺骗过程吗
无知便是学习、思考、探索、证明与累积的理由
一切概念皆可被称为是本质与理性所碰撞而产生的结果吗
回到本质的出发点，即生存或保证自身主观于现实间的必然存在性</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 9</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-9/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 01:59:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-9/</guid>
      <description>随笔-9（主观）：
  傲慢：
  傲慢
对于生活的傲慢
对于存在的傲慢
对于现实的傲慢
对于人生的傲慢
对于客观的傲慢
对于主观的傲慢
对于自身的傲慢
对于他人的傲慢
对于思想的傲慢
对于时间的傲慢
对于能力的傲慢
对于行动的傲慢
对于理解的傲慢
对于累积的傲慢
对于练习的傲慢
对于真与假的傲慢
对于阴与阳的傲慢
对于无知的傲慢
对于无能的傲慢
对于无力的傲慢
对于理智的傲慢
对于智慧的傲慢
对于理性的傲慢
对于本质的傲慢
对于感性的傲慢
对于感觉的傲慢
对于概念的傲慢
对于一切的傲慢
傲慢
自身的傲慢
真实的傲慢
虚假的傲慢
存在的傲慢
虚幻的傲慢
  计算机科学的主要领域  电脑硬件：印刷电路板、外部设备、集成电路、超大规模集成电路、绿色计算、电子设计自动化
系统架构组织：电脑系统架构、嵌入式系统、实时计算
网络：网络传输协议、路由、网络拓扑、网络服务
软件组织：直译器、中间件、虚拟机器、操作系统、软件质量
软件符号和工具：编程范型、编程语言、编译器、领域特定语言、软件框架、集成开发环境、软件配置管理、函式库
软件开发：软件开发过程、需求分析、软件设计、软件部署、软件维护、开源模式
计算理论：自动机、可计算性理论、计算复杂性理论、量子计算、数值计算方法、计算机逻辑、形式语义学
算法：算法分析、算法设计、算法效率、随机化算法、计算几何
计算数学：离散数学、信息与计算科学、统计学、数学软件、数理逻辑、集合论、数论、图论、类型论、范畴论、信息论、数值分析、数学分析
信息系统：数据库管理系统、电脑数据、企业信息系统、社会性软件、地理信息系统、决策支持系统、过程控制、数据挖掘、数位图书馆、系统平台、数位行销、万维网、信息检索
安全：密码学、形式化方法、入侵检测系统、网络安全、信息安全
人机交互：计算机辅助功能、用户界面、可穿戴计算机、普适计算、虚拟现实、聊天机器人
并发性：并发计算、并行计算、分布式计算、多线程、多元处理
人工智能：自动推理、计算语言学、计算机视觉、进化计算、专家系统、自然语言处理、机器人学
机器学习：监督式学习、无监督学习、强化学习、交叉验证
计算机图形学：计算机动画、可视化、渲染、修饰照片、图形处理器、混合现实、虚拟现实、图像处理、图像压缩、实体造型
应用计算：电子商务、企业级软件、计算数学、计算物理学、计算化学、计算生物学、计算社会科学、医学信息学、数字艺术、电子出版、网络战、电子游戏、文字处理器、运筹学、教育技术学、生物信息学、认知科学、文件管理系统
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E9%9B%86%E5%90%88%E8%AE%BA
 还没开始就去思考结束的结果，这是一种对于现实的傲慢
思考未经过程的结果是某种对于现实的傲慢
 科学与统计计算：FORTRAN、IDL、SAS、SPSS、MATLAB、Maxima、Wolfram语言(Mathematica)、Maple、MathCad、Scilab、GNU Octave、R、S-Plus、Visual Basic for Applications、Julia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 7</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-7/</link>
      <pubDate>Mon, 18 May 2020 20:07:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-7/</guid>
      <description>数理-7（主观）：
  机器学习
  基本概念：学习、运算学习论
数学模型：回归模型、人工神经网络（深度学习）、决策树、贝氏网络、支持向量机、关系规则学习
学习范式：监督式学习、非监督式学习、强化学习、遗传算法
主要应用：统计分类、表征学习、降维、聚类分析、异常检测
相关领域：计算科学、人工智能、统计学、数据科学、计算机科学、信息与计算科学、神经科学、认知科学
  统计学（概率论、机器学习、数据挖掘），是数据科学中的重要主轴之一  统计学类别一：测度与概率、数理统计学、数据科学、统计推断、回归分析、统计学习理论、机器学习、人工智能、数据结构与算法
统计学类别二：描述统计学、推论统计学和假设检定、相关及回归分析、统计图形、其它
描述统计学：连续概率（集中趋势、离散程度、分布形态）、离散概率
推论统计学和假设检定：推论统计学、实验设计、样本量、常规估计、特效检验、生存分析
相关及回归分析：相关性、线性回归、非线性回归
以及统计图形及其它内容
 永远不要忘记时间成本
时间成本与精力成本，即现实成本与精神成本
清醒的颓废
冷静的颓废
理性的颓废
理智的颓废
怎么去摆脱颓废
成天颓废
颓废者
颓废
是本能战胜了理性的结果吗
还是现实间的感性战胜了理性
说到底还是理性的不够强大吗
先不管理性需不需要强大
但至少需要对自己处于现实间的未来负责吧
至少有百分百的把握之后再去颓废吧
本能、本质、性质、根源、本性
怎么说呢
当生存受到最极限的挤压时， 本能会来帮助现实间所存在的自身的
但那时已经晚了，太晚了，那个时候的自己恐怕距离仅有空无的精神或虚幻世界已经不远了
太晚了，那个时候就已经结束了啊&amp;hellip;
不对
本能
本能
对
惟有理智能够战胜本能，控制本能，控制存在于现实间的自身
怎么才能让自己去学习呢
缺乏足够的目的吗
缺乏足够的自控吗
缺乏足够的能力吗
缺乏足够的危机吗
缺乏足够的资源吗
缺乏足够的资本吗
缺乏足够的时间吗
缺乏足够的动力吗
缺乏足够的理由吗
缺乏足够的意义吗
？？？
？
不
不
我不知道
我可能还需要一段时间去思考思考吧
啊
 痛苦是成长的催化剂</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 17</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-17/</link>
      <pubDate>Sun, 17 May 2020 15:06:03 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-17/</guid>
      <description>自身 17（主观）：  任何现实事物的失败或无果皆可视为主观实体的无能
客观的时间与主观的知性会铸就一切结果
一无所获恐怕是最糟糕的结果
我累积了什么？
智慧
无穷的智慧
主观的智慧
永恒的无知
&amp;hellip;
花了多久呢&amp;hellip;
18，2020，17，2019，16，2018，15，2017，14，2016，13，2015
五年吧，算上今年六年了，虽然今年过了一半了
13、14、15、16、17、18
主观与客观的自我认知与自我改变-&amp;gt;学习、行动、认清自身-&amp;gt;找到方向与目标并为之行动，不断反省与主客观的批判自身-&amp;gt;完全清醒并完全明晰方向-&amp;gt;明晰主观的自身与客观的自身，明晰自身的目的与意义，明晰世界观，价值观，人生观-&amp;gt;明晰人性、现实与虚幻，明晰阴与阳，明晰哲学与数理-&amp;gt;完整世界观、人生观、价值观（对于人性的客观理解与主观理解）已然构成，虽在行动，但在某些层面些许无力
现实、精神、虚幻、真、假、人性、逻辑、自然、纯粹、空、无、行动、世界、学习、客观、主观、自身、情感、价值、意义
还需要走很久，因为这条路永远没有尽头&amp;hellip;
物极必反，盛极必衰
&amp;hellip;
 还是不够客观
不够吗
不
应该是行动不够
行动
理智的颓废者
茫然的行动者
&amp;hellip;
理智的行动者
智慧的行动者
现实之间不存在所谓的精神与虚幻
没有什么所谓的玄学
所谓的人工智能也是如此
没有所谓的跳跃知性
产生智能的唯一方法与途径就是伴随着时间的线性流动与无穷无尽的学习与知识性累积
任何基于时间的单位或任何概念皆是线性的
 一本书400页到800页，一次看20~40页，一共需要看10次~40次</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 16</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-16/</link>
      <pubDate>Sat, 16 May 2020 01:02:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-16/</guid>
      <description> 自身-16（主观）：  对于自身所属社会层级的准确定位
没有边界的心软，只会让对方得寸进尺
毫无原则的仁慈，只会让对方为所欲为
对于人性本质的揣摩，得出的结果永远都会是毫无道德底线，毫无逻辑，毫无原则的
核心竞争力
只去专研一个领域
一个人的经理、毅力、耐力，以及能力都太有限了
专研哪个，现在只能选择一条路
密码学
还是机器学习
机器学习吧
机器学习为核心，密码学为辅助
python、C++、C、R
 机器学习：多领域交叉学科，涉及概率论、统计学、逼近论、凸分析、计算复杂性理论等多门学科
机器学习理论主要是设计和分析一些让计算机可以自动学习的算法
机器学习算法是一类从数据中自动分析获得规律，并利用规律对未知数据进行预测的算法
因为学习算法中涉及了大量的统计学理论，机器学习与推断统计学联系尤为密切，也被称为统计学习理论
算法设计方面，机器学习理论关注可以实现的，行之有效的学习算法
很多推论问题属于无程序可循难度，所以部分的机器学习研究是开发容易处理的近似算法
 感性状态，无思考状态，即无知性状态，或称逻辑紊乱状态
复级人格状态，身体为机械化的感性，头脑为最极端且最为纯粹的知性、智慧与思考状态，即三位一体状态
知性状态，拥有最基本的感性能力，保持最纯粹的思考能力与思维逻辑
机械化知性状态，纯粹知性，即现实知性状态
机械化知性还可称为逻辑化知性，即概念逻辑化
头在想，手就在动，形神合一，以接近某种无限接近于纯粹的熟练
直接给出问题的结果，这是一种什么算法呢
越级逻辑，无逻辑或高级逻辑
逻辑化思考的速度，即算法的执行速度
在某一个瞬时的区间内得出逻辑的完整结果
数理逻辑或抽象逻辑，基于结果的概览问题或利益问题
 逻辑运算的速度，即算法的执行逻辑所衍生出的线性时间的某一区间概念
如何进化出更高级的算法以提高其算法执行效率，即更加高级的思维逻辑、行为逻辑与思考逻辑，即思考深度
对于某一领域间的某一高效算法进行学习？
思考的过程即为算法
算法的执行效率决定了思考速度的快慢
对于算法的熟练掌握、使用与记忆需要长时间的机械化练习，以对于纯粹性经验进行累积
 对于某一记忆区间的调取，即记忆调取或对其进行回溯的算法
普遍算法为先联想当时处于自身所处现实环境的其它事物，然后对于发生的事件，及对于当时自身的行为或思考状态进行联想
更加高效的对于记忆进行查找以及调取，记忆遍历的效率太慢了，太慢了&amp;hellip;
应该为某一重点记忆区间进行对于某种索引的创建，直接对其索引进行查找
算法啊
先记录一些比较重要的算法
记忆回溯算法及其记忆查找算法
跳跃逻辑算法，即机械逻辑算法
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 15</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-15/</link>
      <pubDate>Thu, 14 May 2020 02:40:27 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-15/</guid>
      <description>？：  自己向自己证明
如何证明自己不是个废物
如何证明自己给自己定义的标签的正与否
如何证明自身所产生的主观思维与逻辑为真与假
如何不去承认或去承认自己是个废物
如何避免自身受到伤害
如何抵御此间所带来的伤害
如何过的开心
如何面对自己是个废物
如何改变自己是个废物
只有废物认为自己是废物
颓废者永远都在颓废，同样行动者永远都在行动
弱者？
为什么
为什么我对于他人的评价如此重视，为何我会进行如此反思
只是纯粹的瞧不起吗
只是纯粹的愚昧吗
只是纯粹的&amp;hellip;纯粹的轻蔑吗
为什么呢
我是讨厌被人骂吗
不
从来都不是
我只是讨厌被人轻蔑
并非只是，而是永远
永远都要做给别人看吗
永远都要向别人证明吗
永远都要向自己证明吗
自己
向自己证明？
不
向他人证明
向自己证明所得到的自取屈辱的愉悦感和自欺欺人的自豪感
只会为我带来更深层的自卑，其间证明的结果只有我只是一个纯粹的废物
一切的根源
向他人证明
为什么我自身能够轻易承认的现实概念，从其它人的嘴里出来之后，就会让我受到如此的伤害呢
为什么我要其它人证明
呃
对啊
为什么呢
想一想
很早以前的事了吧
几年前
四年前？
有吗
没有吧
三年前吧
初三，为了向其它人证明
证明什么呢
证明我不笨
证明我不比某些拥有莫名优越感的人差
证明我与其生而平等
证明了我原来就他妈是个废物
为什么呢
因为我输了
我为了证明
我为了学数学，学物理
最后也不过刚刚及格而已
但输在哪了
输在我连高中都考不上
因为在我当初的认知范畴之内
数理即为智商，虽然现在已经完全否定智商概念的实际存在性了
哈哈哈
仅此而已吗
仅此而已
为什么呢
为什么我总会执着于此</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 14</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-14/</link>
      <pubDate>Wed, 13 May 2020 02:13:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-14/</guid>
      <description>自身-14（主观）：  很简单一点事
很多事，似乎并不适合被想长，想远，想深，甚至将其想难
开始的方向只有结束，其间不过一瞬，仅此而已
有一些事的理由只有一个，且方向与方法只可能有一种
那就是生而为人
仅此而已
别去思考未来，未来所存在的只有悲观，因为你生而为人且存在于现实间的社会与世界
未来太远了，未来没有尽头
我讨厌结局，讨厌结束，讨厌终点，但急于结果
为什么呢
结果与终点有什么区别吗
结果是终点的终点
任何终点皆有结果，无论成败甚至好坏
因为现实，所以不可能
因为现实，所以可能
 走出起点
学习成本
回到起点了，或者说是接上了
很多事，很多概念
可能只有自然的选择是完全纯粹的，是完全为真且正确的
决定了
先学Python，从Python入门，以深入Python及其它编程语言</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 6</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-6/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 00:56:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-6/</guid>
      <description> 数理-6（主观）：  资料管理系统终端（文本类型与相近类型）
离散数学、统计学与任何计算机科学的精粹
智库索引（人工智能类型），集合类型，集合核心
反物质芯片及其处理系统，自然科学与数理科学的最终产物，即来自于根源与终点之外且处于现实间的精粹
知性处理系统，即其集成芯片，或将其称之为知性人工智能或完全人工智能
现实是理想的终点，精神是存在的意义
存在是现实的起点，现实是精神的终点
思维容器，即矩阵模式思维存储，还可将其称之为永恒
思维实现于数理，数理实现于物理，物理实现于现实，现实的实现则为存在，存在则永恒的为真
 数学分析、高等代数、几何学、概率论、抽象代数、复变函数、常微分方程、数学模型、数论基础、群与表示
基础代数几何、拓扑学、微分几何、微分流形、实变函数、泛函分析、偏微分方程、数理逻辑、组合数学、密码学、模形式
分析与方程类：实分析，调和分析，复分析，泛函分析II, 常微分方程定性理论，二阶椭圆型方程，双曲方程 ； 动力系统，遍历论，非线性分析基础，变分学，多复变函数论等
代数与数论类：抽象代数II，交换代数，群论，群表示论，数论I, 数论II，代数几何I, 代数几何II； 李群与李代数，同调代数，几何表示论，模形式，密码学，有限域等
几何与拓扑类：黎曼几何引论，同调论，微分拓扑； 纤维丛与示性类，同伦论，黎曼曲面论，复几何，辛几何，双曲几何引论，低维流形，几何群论等
数学物理类：经典力学中的数学方法，Gromov-Witten理论等
 离散数学，即计算机科学的学科制定
计算机科学学科的四个主要领域：计算理论，算法与数据结构，编程方法与编程语言，以及计算机组成与架构
软件工程，人工智能，计算机网络与通信，数据库系统，并行计算，分布式计算，人机交互，计算机图形学，操作系统，以及数值和符号计算等等
理论电脑科学：广义的理论计算机科学包括经典的计算理论和其它专注于更抽象、逻辑与数学方面的计算
数据结构和算法：算法分析、算法、数据结构、计算几何、图论
算法主要包括数据结构、计算几何、图论等
除此之外，算法还包括许多杂项，如模式匹配、部分数论等
计算理论：自动机理论、递归论、计算复杂性理论、密码学、量子计算论
信息论与编码理论、编程语言和编译器、形式化方法
等等等等，还有太多了
 算法：算法分析、算法设计、算法效率、随机化算法、计算几何
计算数学：离散数学、信息与计算科学、统计学、数学软件、数理逻辑、集合论、数论、图论、类型论、范畴论、信息论、数值分析、数学分析
密码学：数学 &amp;amp; 计算机科学 &amp;amp; 信息论
离散数学 &amp;amp; 统计学 &amp;amp; 概率论 &amp;amp; 线性代数
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 13</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-13/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 00:55:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-13/</guid>
      <description>自身-13（主观）：  被动学习理论
碎片化知性处理逻辑
知识将以碎片化性状进入大脑及其思维逻辑或记忆，后以自身所拥有的知性逻辑进行整理与归纳
即离散化知识与集合化思维
 微积分主要有三大类分支：极限、微分学、积分学 微积分的基本理论表明了微分和积分是互逆运算 微积分的基本概念还包括函数、无穷序列、无穷级数和连续等，运算方法主要有符号运算技巧，该技巧与初等代数和数学归纳法紧密相连 微积分被延伸到微分方程、向量分析、变分法、复分析、时域微分和微分拓扑等领域 微积分的现代版本是实分析
微积分中最重要的概念是极限，微商（即导数）是一种极限，定积分也是一种极限
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%BE%AE%E7%A7%AF%E5%88%86%E5%AD%A6
https://zh.wikipedia.org/wiki/%E5%BE%AE%E7%A7%AF%E5%88%86%E5%AD%A6%E4%B8%BB%E9%A2%98%E5%88%97%E8%A1%A8#%E9%A2%84%E7%A7%91%E5%BE%AE%E7%A7%AF%E5%88%86
 何为高源，绝非极高之起源或是其根源，且绝非某一高层面的起源或起源于高层面
何为高，而何又为源
高，仅仅是高于精神，而绝非高于现实，即为其精神层次再怎么高，其现实永远起源于根源
何为刻于灵魂的唯物主义形而上学
形而上学是绝非且绝对必然存在于现实的
现实永远是根源，所能发展的方向只有形而上学吗
现实间的一切皆需从根源开始
根源
只能从根源开始
只有根源是最为现实的
脚踏实地的原因是因为我存在于现实之内
根源
最跟刨地的根源
一切的根源
我永远都在寻求根源
如何从根源开始进展
被根源所困
根源即为一切知识与概念的起点，而绝非开始，根源即为终点
不要受困与根源或其间的高源
从根源出发，向往着与行动着向下一个阶段的根源进发
直至更高与更深的源头，直至其所谓的高源
何时我才能配的上我主观为我自身所拥有的名字所进行的定义
永远，或永恒
接近所谓的高源，以至于到达所谓的高源
某个比根源更为深邃的起源，某个存在于现实之间的无
从源前往至高源
高，则为前进的过程，必须于现实间前进，前进必须存在
从无前往有，从有前往高
过程
向前看，抬头，向高看
对于处于根源的你来说，其目标的确很高，高的极尽不可能
但你就是被称作高源
被客观的现实称之为高源
无穷的深邃
无尽的精髓
认清自身存在于现实间的事实
从头开始吧，高源</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 12</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-12/</link>
      <pubDate>Tue, 12 May 2020 00:55:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-12/</guid>
      <description>自身-12（主观）：  多重人格冲突
本我、超我与自我，分别对应本质、理智与理性
循环利用，对于恋物癖的描述
规律与秩序
时间可以分为两种类型，对应两种不同人格对于现实间身体的行动控制权
7小时休眠，剩余17小时为行动时期，17小时内一小时为茫然时段，每天花费将近一个小时用于茫然，思考与冥想
将此间的17个小时定义为，早7点至晚1点，六四分配，六为超我，四为自我，即9小时与8小时或10小时与七小时
自我的时间段则为早中晚与知性社会性行为的时段
早饭时间，午饭时间，晚饭时间，耗时四个小时，应称为四个小时左右，总体的时间为十小时，此间包含了社会性活动的时间
7点~8点点为早饭，11点~1点为午饭，8点~10点为晚饭，一共消耗将近6小时，其余一小时到两小时为社会性活动时间
超我时间段，8点~11点，1点到8点，其间的5点~6点有可能被社会性活动占用，以及10点到1点，预估1点到2点的时间段内会进入休息状态
自我状态下的工作效率与知识产出将远不如超我状态所占有的效率
被规定为超我人性行动的时间段内将会脱离大部分的社会性，其时间无论是用于何处皆会产生出任何层面间的理解与对于知识的创造与学习
 规则与秩序概览
分为此间几类时间段：7~8，8~11，11~1，1~8 &amp;amp; 7，8 &amp;amp; 7~10，11~1，1~7
可以说每天将会拿出六到七个小时用于吃饭，或者说用于补充能量或恢复能量，当然还可以将其称之为沉醉或颓废于现实之间，同时还会用于梳妆打扮之类的活
有点傲慢
是有点傲慢了
怎么就颓废了，傲慢？
一切行动皆源于自身所拥有的能量，必须拥有充足的能量才有力气去思考，去创造
必须吃饭，吃饱了才有力气干活，就是这么简单
空虚的充实与充实的空虚
 会什么都不如会吃，认真的
人活着么，存在于现实之间，只是为了更好的去追求生存，生存的质量、生存的意义，或是对于生存本身的追求与对于其的过度追求
为什么要吃，对于食物，即能量的补充是人，甚至于任何的生物，对于于现实间存在的最基本保证，即食物的充足
民以食为天，食以安为先
先是吃饱，然后才能去追求一切现实间所存在的任何概念，当然住好的前提也是吃饱
吃的重要性与理解，必须去吃，即便理性已经过度的控制了本质对于食物的追求
不喜欢吃的最根本原因就是因为没饿过，即对于生存环境的过度保证与其资源接近无限的充裕
想什么事的前提先想吃，怎么去吃，怎么吃好，怎么让自己喜欢吃，怎么让自己沉浸于吃，怎么让自己能吃的更多，怎么去选择对于食物的需求
现实之间的任何行动都需要基于自身的行动能力，即自身的能量储备
当然，睡好的前提也是吃好，对于吃或食物的追求任何生物都是无止境的
对于进食与食物的理解
怎么让自己吃好，怎么让自己多吃，怎么让自己想吃，怎么让自己会吃
接下来就是对于菜谱的制定了
需要阐明的几点
我对于食物的苛刻追求与急切需求是无法穷尽的
能让我能吃下任何东西对于我自己来说都不算是易事
辽系菜：猪肉炖粉条、小鸡炖蘑菇、锅包肉、酸菜汆白肉等等
对于烹饪的一大精髓，即要点之一，则为无需用任何珍贵的食材，便能烹饪出最接近于理想状态下的食物
该是什么味就是什么味，味道来源于其烹饪者个人对于其食物所在的地域所产生出的口味的理解
先到这，其它的下一篇再讲吧
决定某种食物吃否好吃的并非其本身的食材，而是烹饪它的方式，每一种食物都有其独有的一种所谓的好吃，食物最本身的味道与最能勾起人类于现实间的本质对于食物的追求的食物
再说一句，大概就是吃完心思念想，然后还吃不到，诶，就是这种感觉，所谓的需求皆源于人所拥有的的欲望，欲望能够控制人的本能与其最基本的性质
 快速理解，即以最高的效率达到或进行尽可能深层的理解
不
应该是对于某个领域或其分支的专精
对于任意一个分支的专精对于人类来说都是有限且困难的
因为人类存在于现实之间的时间是短暂且快速的且人的精力永远都是有限的
事件万物皆不过一瞬
如何利用一瞬之间的一瞬
瞬间则为永恒
 智慧，人类拥有智慧，用智慧去赢得胜利
三位一体态
即空、无与有
或现实、虚幻、精神、存在
则为，现实间基于存在的空无
跟随本质行动与选择的理智，同时进行经验性累积
还可视为现实存在的，阴与阳的平衡点，即太极</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 5</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-5/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 12:41:07 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-5/</guid>
      <description>数理-5（主观）：  何为精通，不精之精
精通与时间的关系，永恒
完全基于客观的知性伦理构筑的秩序
现代信息安全的两大核心密码学与编程语言，还可将其称之为现代网络的核心
编程的核心则为算法，其全部的核心则为数学之间的某个分支，此分支则为离散数学，统计学与代数
离散数学：组合数学、图论、序理论、博弈论
统计学：测度与概率、数理统计学、数据科学、统计推断、回归分析、统计学习理论、机器学习、人工智能、数据结构与算法
计算数学：计算机科学、计算理论、数值分析、最优化、计算机代数
代数：抽象代数、初等代数、线性代数、多重线性代数、泛代数
等等&amp;hellip;&amp;hellip;
 广义的组合数学（英语：Combinatorics）就是离散数学，狭义的组合数学是组合计数、图论、代数结构、数理逻辑等的总称
由于运算对象是离散的，所以计算机科学的数学基础基本上也是离散的，我们可以说计算机科学的数学语言就是离散数学
图论（英语：Graph theory），是组合数学的一个分支，和其他数学分支，如群论、矩阵论、拓扑学有着密切关系
序理论是研究捕获数学排序的直觉概念的各种二元关系的数学分支
计算机的数学语言可以广义的被称为是离散数学
纸质书籍已经足够多了
随时都可以开始行动于现实</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 11</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-11/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 12:40:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-11/</guid>
      <description>自身-11：  能力与行动铸就运气；
运者则之为气，运气是某一个完全取决于主观的概念；
气由运而而来，运由气而去；
现实概率问题与完全随机性概率问题；
唯物的形而上学将可以解决一切或将其称之为解决大部分的随机性概率问题；
向量为虚拟概念，即精神概念，矢量则为真实概念，即现实概念，前者为数理，后者为自然，皆为科学；
精神之物终究逃脱或抛离不了虚拟，即对于数理的再纯粹实现，也只能作用于虚拟概念之间，有如计算机、网络或任何的虚拟概念，无论该虚拟概念与现实世界是否有任何层面之间的关系或联系；
对于矢量概念的控制与管理；
计算机与数理。
 社会性人格与纯粹性人格冲突；
多重人格冲突，在记忆共享的情况下，由于不同的思维逻辑与行动逻辑所造成的冲突；
有可能是社会性对于纯粹性的负面影响，也有可能反之；
二者不能多选，此间的冲突是来自于现实间所存在的本质的，即存在则为有，不存在则为无；
必须舍弃某一人格，才有可能对于另一人格进行完全性校正；
只有一个选择，就是完全舍弃纯粹性人格，舍弃我全部的所谓的主观的智慧，以换取完全性的社会性人格的完整；
对于完整性的保证，此间也绝非不完整，而是不同人格所带来的冲突；
保证纯粹性人格的消失，即社会性人格的稳定；
纯粹性人格为智慧性人格，社会性人格为本质性人格，前者为精神人格，后者为现实人格；
必须换一换了；
&amp;hellip;
上一次换的时候是什么条件呢？
用我肉体来换取智慧？
不，是用我的社会性人格换取纯粹性人格；
而现在&amp;hellip;
可能需要还回去了&amp;hellip;
问题是哪个人格更加稳定，出现问题的概率越小；
社会只有一瞬间，而纯粹即永恒。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 10</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-10/</link>
      <pubDate>Sun, 10 May 2020 12:40:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-10/</guid>
      <description>自身-10（主观）：  某种幻觉，一种能够完全欺骗于自己的幻觉，以得到未知且无意义的满足感与参与感
某种来自于网络的幻觉
幻觉，用于满足自身，来源于本质的幻觉
用理智去控制
 应该发生吗，一切令其悔恨，令其懊恼的事
？
即便不应该发生，它也是已经发生的事了，已经是过去式了
被过去所困扰，如何不去被回忆所困扰
自己欺骗自己，将有可能免去此间所存在的种种困扰
本能的欺骗
但需要去承认吗
必须要去避免吗
避免是必须的
用理智去控制
 理智，必须理智
仅此而已
为什么？
为什么？
为什么？
？？？？？？？
因为我存在于现实
因为现实给了我知性
给了我理智
给了我智慧
仅此而已
 数量、结构、空间及变化，即算术、代数、几何及分析
泛代数与抽象代数，实变函数、泛函分析、李代数
 必然会自救
处于边缘之时
可能会自救吧
 何为美
自然，令人舒适，来源于本能的认同与来源于本质的舒适
我曾经小范围的定义过
这里我将只谈现实间的美，即表面的美
或将其称之为感性，即感觉的美
源于自身-5：清静、精神、乐观、果敢、执着、沉稳、坚毅、理性
现在抛开一点不进行讨论
只讨论以上内容中对于现实产生影响的要素
[清静，理智] [精神、乐观] [沉稳、坚毅]
外在美必然离不开外在美，但这里只对外在的美进行定义
基于主观审美而绝非客观
清静的感觉，即清醒、干净且安静，即干净
理智的感觉，不用多说
精神的感觉，即精力充沛，神情安然，即充沛
乐观的感觉，即时刻拥有且展示出客观的价值观与伦理观，理性的乐观，最大化的抛离悲观思维与影响，或对其它人不产生任何悲观影响
沉稳的感觉，做事不要着急，即便在某些时候的确过于形式主义化，也要依旧坚持其微不足道的形式
坚毅的感觉，关于做人与处世方面的概念，无需描述
怎么说呢，单单是让人看到就能感到舒服的感觉，让人感受到清静与凉爽，同时会让人笑脸相迎
即便是装也要装出来，用以掩饰本质间的自身与精神间的自然，以维持其所拥有的社会性质
 历史标签
反叛、高傲、自卑、担当、愤怒、理智、智慧、理性、客观、公知、悲观、肮脏、孤僻、神经质、不懈、行动、实干、激动、拼搏、白羊座十度、属马（20020326）
当前标签
乐观、领袖、反叛、理智、和善、客观、清爽、毅力、行动
 黑发黑瞳，共产主义信仰者
唯物主义、平等主义、国际主义、存在主义、实证主义、机能主义、自然主义、客观主义、理性主义</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 7</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-7/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 15:48:45 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-7/</guid>
      <description>人性-7（主观）：  财富，某些层面之间的财富；
现实的财富与精神的财富；
一个人所拥有的价值可以完全由其所持有的财富来判断，可以将其大致归类为能力财富（行动力财富）、精神财富（创造力财富）、人脉财富（社会性财富）和现实财富（金钱性等等）；
此间的财富类型环环相扣且缺一不可，因此人的本质是一切社会关系的总和（马克思）；
金钱财富可能是所有其它类型财富拥有的具体实现（现实体态），包括其个人能力，精神层次与所属人脉圈（社会阶层）；
财富，人穷其一生，只是为了追求此间惟一的概念，即财富；
为什么要去追求财富，对于财富的追去与需求是来源于人类本性的特质，如果将其以生存，即保证现实存在为出发点，则可将其视为为实现个人价值（存在于现实间的意义）、保证生存的最基本需求与来源于本能的欲望（同存在概念）等等&amp;hellip;；
而财富往往离不开所谓利益的概念。
 什么是贸易
行动力-&amp;gt;产能-&amp;gt;价值-&amp;gt;中介-&amp;gt;贸易-&amp;gt;产能
当一个人需要什么东西的时候它必须去购买，对其所需求的数量总和构成了最基本的购买力概念
进货与出货，出货与进货之间产生的价值则为传统商业中商人职业的最基本赚钱手段，物品越稀少，即产能越小，卖价就越贵，反之亦然
抛去原始社会与封建社会的自给自足模式，让人民大幅度的依赖，或将所有的需求全部依赖于市场，构成的社会模式则为资本社会，即任何现实概念皆以资本为核心而运转的社会
此时的人们完全依赖于市场，更不可能进行所谓自给自足，一旦此间的任何平衡被打破，后果将不堪设想
关于对某个物品价值，即金钱价值的衡量，物品的价值完全取决于在其社会中的总产能与人为的影响，此间的人为影响可能是资本垄断而造成的价格提高，通常需要极大的资本需求且风险极大
物品的总产能需要进行人为的控制才能保证价格的稳定，所以说当某一个物品的价格忽然在某一个瞬间进行了涨幅，可能会有某部分的群众在接下来的某段时间内对其进行大幅的产能提升，从而造成价格跌落
而决定某个商品价值的重要概念即为该商品所属的产业链，平常的关系为随比例进行增幅，无论正负
市场对于某个物品的大量需求与某个物品所属产能的大幅过剩皆相关于物品的本身价值，产能与需求
将产能大幅过于需求时，物品所属的价值会随之正比降低，而当其几个不足于生产所消耗的行动力本身时，则会对其生产力进行收缩，直至回到原有价值或高于原有价值
利用极大规模的财富或金钱可能会控制市场产值的流向从而控制物品的价值以控制产能
当人类社会完全依赖于资本时，资本所带来的影响力与价值将会是毁灭性的且是无法扭转的
此时将会衍生出某一种新的现实概念，即资本家，则为只利用资本来对现实间的资本进行控制者
资本家不依靠一切现实概念（无论是产能还是消耗），只对资本或金钱本身进行依赖，如果资金流向或其资本被某些不可控因素而影响，则会对资本家造成毁灭性的影响
可以比做一个没有灵魂，只有空壳的实体存在，其灵魂的位子可能只剩下了对于资本的依赖，还可以将资本家所处的位置视为资金流向的某个节点，而资金从资本家手中不过是穿堂而过的空气
资本家手中的资金流与其所属的资金链是对其现实实力的最基本证明，某个资本家可以欠下几个亿，同时还可以按某个时间点来进行营收以亿为单位的价值或金钱
 秩序与平等
目前所拥有的重点为秩序，避免资本完全架空状态</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 9</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-9/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:41:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-9/</guid>
      <description>自身-9（主观）：  有关于脑部充血与其机械化练习
及人类情绪与各类状态本质的讨论
对于自身，即人类的更深一层理解
对于更高纬度思维的讨论，所谓的高纬度文明
无法理解的思维与逻辑，及其现实间或精神间的漏洞存在
无法想象或不可想象，超越理解范围与思维概念的存在
基于知性逻辑不可能想象到与对无端的幻想进行证实的逻辑
无
如何避免来源于本质的心里安慰及其欺骗性质的概念产生
只要有效且为真，就可将其称之为存在
碎片化思维与资料的逻辑整理与归纳
有关如何到达所谓的高维
现实间不可能达到高维，只有可能无限接近
 根源思维与无穷思维，前者来源于集合，后者来源于极限
前者为起点，后者为终点，起点与终点之外则为无，没有现实的存在或讨论意义且仅有可能无限接近于其间，但永远无法超越
无，根源与终末之外的概念，即为无，如果将根源与终末定义在同一集合内且同时拥有同一线性的时间坐标，那么将有可能拥有与其相对的概念，则为有概念的相对概念，即无概念
何为纬度，所谓的纬度就是指当前所特指的集合空间内的唯一实体在宇宙内所处的实际位置
无是没有现实间的讨论意义的，但精神层面却不同，精神与智慧依旧能对其进行无法穷尽的探讨与思考
精神，智慧，即思维的升维，所谓的开窍与开悟是什么意思，客观的开窍与开悟可能只是仅指对于某一个阶段的提升或跳过某个阶段的跃迁
何为阶段呢，将某一纬度的思维划分为不同阶段的区别，至少可以分为两种，即有与无，其次是在有的前提下分为另几种任意多个的阶段，至少拥有两种，即前期与后期，或称初始与终末
阴阳之外，五行之间，根源与终末之外，现实世界之间，处于现实的肉体将其精神归于无
如果依旧基于以上对于阶段性概念的讨论结果，可以将所谓的纬度分为某两种纬度，即高维与低维，此间的高维或低维无法定义且高维比低维所谓的高了多少，也无从得知
还可以将其归为两个最大类型的类别，即有与无，包括了根源与终末之间的有及不包括其间与本身的无
根源与终末，甚至是所谓的形而上学也仅仅是对现实，即其间进行讨论，而阴阳学说与易却已经提出了无的概念，令后人去理解
高维与低维，有与无，可以将所谓的高维与低维的区别就区别于有于无之间吗
可以尝试，不应该叫高维，而应将其称之为不同的纬度
如何去定义所谓的高维，无论是去基于主观还是客观
高源，这是我的名字，我希望能够能让我去借用一下它
只去理解字面层面间的意义，不定义的或称无定义的高与所谓的源，即客观现实间所拥有意义的根源
只是理解现实层面间的意义，高山流水与崇山峻岭，高源通高原，而源之水，屹于崇峰之本，讫于万川之末（一切河流的根源，一切江海的终点）
 屹于崇峰之本，讫于万川之末，根源与终末之外还有某一个未被定义的高字
无法定义</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 8</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-8/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:40:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-8/</guid>
      <description>名词概览：  锚：用于将某一变量在某一时间点转变为常量的设置（触发器），或者将变化的概念在某个时间点转换为永恒不变的概念。 其它：固定船只 &amp;amp; 位于船尾 &amp;amp; 海军象征。 作用：阶段性终止，强制终止，强制结束。
矛 &amp;amp; 铍 &amp;amp; 枪：向量概念，是由某一基点与其它任意一点所构成的线段（或称以线段形式出现在现实中的武器）。 长柄兵器，由矛头攻击，由茎接以柄。
槊：槊柄和槊头。
长柄兵器：戟 &amp;amp; 钺 &amp;amp; 镋 &amp;amp; 殳 &amp;amp; 筅 &amp;amp; 挝 &amp;amp; 戈 &amp;amp; 镰 &amp;amp; 锏 &amp;amp; 锤； 镢 &amp;amp; 镞（箭头）&amp;amp; 锛（似斧）&amp;amp; 铚（短镰）。
容器：釜 &amp;amp; 鼎 &amp;amp; 鞘 &amp;amp; 鬲（被釜取代）； 甗（双层） &amp;amp; 簠（方角长方形） &amp;amp; 盨（圆角长方形）&amp;amp; 簋 。
弦：几何概念，形似长弓之弦。
存储并使用（将食物放入容器中并将其煮熟，最后对食物进行食用）；
容器机制（放入并存储）：鬲 &amp;amp; 釜； 虚拟化机制（将其进行内部处理）：盨 &amp;amp; 簋； 输出输入机制（对于操作指令进行输出）：箸 &amp;amp; 匙； 成品被称为鼎。
 有时感觉出生在世上就是一种痛苦的磨练&amp;hellip;
压制感、压抑感、被压制的感觉&amp;hellip;弱小的感觉&amp;hellip;无能的感觉&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 6</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-6/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2020 00:40:11 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-6/</guid>
      <description>人性-6（主观）：  清醒，什么是清醒状态；
清醒的时间；
在休息6~8小时之后的16~18个小时之内可以定义为广义的清醒时间；
但在沉浸在某一个概念之间的时候将不会被归为清醒时间，包括学习或玩游戏；
所以所谓的清醒时间也就是闲着的时间，即抛离所有的沉浸时间；
沉浸时间还包括了随笔的记录；
17个小时之内应有百分之九十五的时间处于沉浸状态，也就是16.15小时，还剩下0.85小时，即51分钟。
1000小时定律 + 形而上学 + 机械记忆 + 深层理解 + 快速学习 + 无穷累积 + 经验 &amp;amp; 知识生产 &amp;amp; 输出 + 逻辑遍历（查缺补漏） + 现实冗余（笔记）
一天24个小时，大约需要40天左右，即960小时加40小时左右，将一天当中的3个小时，即七分之一用于单一累积，则需要280天左右，预估为一年（单一领域经验或能力的累积）
形而上学与深层理解可能会带来知识性或经验性的创造，即思维飞跃，将有可能剩下不少时间
拥有最极端的知性与理智以及最接近纯粹的且于现实间的唯物主义形而上学，能够将思维飞跃的可能性提到最高的概率
 尊重只存在于平等的世界里，强者不可能尊重弱者，弱者也不应强求尊重，因为其没有任何资本
能力
能力不足与能力来源
任何能力皆源于机会，时间与行动
毅力
如何节约耐力，或消耗更少的耐力去做更多的事
人人都是这么想的
如何在任何层面间的任何水平都一样时使自己相比别人更胜一筹
 亢奋状态
对于亢奋状态的深入分析
处于亢奋状态时行动能力与行动欲望会增加，相对的思考能力及思考欲望会减小
亢奋状态可能来源于对于某一事物保持的紧张感或来自于某个事物对本体的精神刺激或肉体刺激，也就是由感性获得的现实兴奋感
可以利用亢奋状态去行动以及做一些曾经或现在无力去做的事，比如梳妆打扮或爬山游泳等等
亢奋状态可以控制，但在多数的时候通常是没有进行控制时而产生的不知名亢奋，如果一旦进入未知的亢奋状态，即不受控亢奋，建议立即减小思考力度与投入，同时于现实间进行动
精神刺激、精神紧张与过肉体刺激而带来的精神刺激与紧张可带来亢奋状态
而亢奋状态通常只有通过短时间的休息（脑部休眠）、短时间的剧烈运动或长时间的任何于现实间的实际活动来解除
激活亢奋状态，以便于现实行动，避免亢奋状态，以便于大脑思考
应避免浏览一些令精神产生过度反应（刺激精神）的内容，以避免不必要的亢奋状态
 刺激精神与急速平缓，兴奋状态与冷谈状态，前者行动，后者思考，前者感性（感觉），后者知性（理智）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>归档</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E5%BD%92%E6%A1%A3/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 16:52:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E5%BD%92%E6%A1%A3/</guid>
      <description>归档：  记忆巡回 &amp;amp; 处理机制：
https://beginnern.github.com/
如何处理，为何要处理，如下所示；
简单、便捷、效率、清晰、完整且完备；
你即为我，此间以你代我，即此时的我与彼时的你；
任何能够连通网络的电子设备，永远趋近于城市，别离开所属国家的公网范围；
先了解主观的自身，再了解客观的现实；
先认识到自己于现实间的实际存在，保证最基本的生存条件，时刻保证数据存储设备于自身可触碰范围内存在；
开启记忆回溯机制。
 呃&amp;hellip;
怎么说呢
上面说的那些话的确显得有些突兀，先感谢你能看到这里或者有兴动了一下鼠标的滚轴
你现在应该处于某种完全独立的状态，包括于生存，精神，感情与思维
所以说你在此时就别往类似于希望有人能够帮助你的这种情况想了
保持理性与可能拥有的任何思考能力，先探索一番吧
以最快的速度与网络产生联系，此时身边最好是有支持网络的电子设备
什么都别说，任何事都别去表达，别让别人知道关于你的任何事，尤其是这里，谢了
如果你有幸在看完了有关于以前的思维产物之后能够恢复一点记忆，那可能就没有后话了
如果你无幸能够恢复任何记忆，则你必须做到以下几点
拥有最基本的思考能力，拥有对于现实存在与生存的认识，拥有最基本的保证自己的生存手段或能力
必须保持所谓的冷静与理智，对于自身永远保持客观
重新建立
包括于伦理观，人生观与价值观
至于世界观嘛，可有可无了
其次就是你需要记住或回忆起一个人，这个其次表示的是你无论是否能够记住或回忆起这个人都是无所谓的
他就是现在跟你说话的我
如果有兴趣的话，最好还是尊重一下我给你的任何建议
如果没有兴趣或者感觉很难做到或没必要做到的话，那也无所谓，因为你完全可以无视我对于此种状况的轻蔑态度
其次就是再感谢一下你能够看到这
 还有一点就是，就是什么呢，没什么话可说了，可能
就这样吧
 存在于现实间的任何概念，皆会因时间而变化，物极必反，盛极必衰。
安逸的生活终究会结束，无论是任何概念之间的安逸与余裕。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 8</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-8/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2020 16:52:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-8/</guid>
      <description>自身-7（主观）：  如何才能无中生有，或以最低的成本成就最高的价值
最低的物质成本，利用时间与能力，成就与物质所消耗成本不成任何规则的创造
先给免费上网解决了吧
 喜欢质数，只是纯粹的喜欢，发自内心的喜欢，为什么会喜欢呢
看到任何质数就感觉迷之舒服
所以说代数中的质数到底是什么意思
数论：算术、代数数论、解析数论、几何数论、丢番图几何
 唯物辩证法
历史唯物主义
辩证唯物主义
辩证法
自然辩证法
我存在于现实
生而为人且存于现实
建立于绝对秩序之上的自由
秩序由伦理、智慧与理智所限制
限制于本能或本质
很简单一点事
因为存在即现实
 归档文件分为以下几类：
S 数（数学） L 理（物理） Q 计算机 H 社会（生活） B 随笔 G 归档本身
J 笔记（学习笔记） N 概念（理论） S^+ 基于客观的主观产出（数理） S^_ 客观的重要概念整理（数理）
 YUAN &amp;amp; _Y 用以标识
归档本身应该应有编号，可以用创建日期，日期放最前面，而月份放最后面，以五位数结尾，后三位为年份的后三位
有如【29GSJ_Y04020-1】
 关于离散数学
数学内几个分支的总称，基于离散空间而非连续的数学结构
何为精神
平等与秩序
 如何更加接近于或永远以无穷大趋势接近于纯粹
即接近于无、自然与根源
 所必要涉及领域规划
素数 &amp;amp; 质数
唯物体系
解析数论 代数数论 等等</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 7</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-7/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Apr 2020 11:56:54 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-7/</guid>
      <description>自身-7（主观）：  如何才能无中生有，或以最低的成本成就最高的价值
最低的物质成本，利用时间与能力，成就与物质所消耗成本不成任何规则的创造
先给免费上网解决了吧
 喜欢质数，只是纯粹的喜欢，发自内心的喜欢，为什么会喜欢呢
看到任何质数就感觉迷之舒服
所以说代数中的质数到底是什么意思
数论：算术、代数数论、解析数论、几何数论、丢番图几何
 唯物辩证法
历史唯物主义
辩证唯物主义
辩证法
自然辩证法
我存在于现实
生而为人且存于现实
建立于绝对秩序之上的自由
秩序由伦理、智慧与理智所限制
限制于本能或本质
很简单一点事
因为存在即现实
 归档文件分为以下几类：
S 数（数学） L 理（物理） Q 计算机 H 社会（生活） B 随笔 G 归档本身
J 笔记（学习笔记） N 概念（理论） S^+ 基于客观的主观产出（数理） S^_ 客观的重要概念整理（数理）
 YUAN &amp;amp; _Y 用以标识
归档本身应该应有编号，可以用创建日期，日期放最前面，而月份放最后面，以五位数结尾，后三位为年份的后三位
有如【29GSJ_Y04020-1】
 关于离散数学
数学内几个分支的总称，基于离散空间而非连续的数学结构
何为精神
平等与秩序
 如何更加接近于或永远以无穷大趋势接近于纯粹
即接近于无、自然与根源
 所必要涉及领域规划
素数 &amp;amp; 质数
唯物体系
解析数论 代数数论 等等</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/test-1/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 02:18:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/test-1/</guid>
      <description>至此
 幻想的末路。    Test  选择性失忆症、强迫性失忆症；
挣扎，何时才能结束。
等会
我好像，还蛮喜欢跟你聊天的
是前一秒的我和后一秒的我吗
是啊
哈哈哈
就是你，又开始了，你他妈又开始了
思辨
什么叫思辨
不是一个身体中的两个个体，而仅仅是两种思维
要两个独立的个体，每个个体有若干个仅属于个体的思维
 改变
什么是改变
 话又说回来
我为什么会成天臆想，做梦，犯中二病呢
是现实与理想的差距吗
是我的颓废吗
是我不够现实吗
不，以上全有，但还是没说到点子上
是来源本质的保护机制吗
为什么要保护呢
是因为我自己于本质之间就已经承认了在理智时期而产生的幻想是绝对不可能的了吗？
本质不会欺骗自己，自己的本质不会欺骗自己，为什么呢，因为它是无意识的，对于它来说，存在便为意义，存在便为有意义，其余无论任何层面之间的任何概念，皆归于无
是自身的本质对于自身的保护机制吗，为了保护我的理智，以某种毫无根据的幻想或概念来支撑我于现实间的存在吗
这该怎么说，是理智骗了本质，还是本质骗了理智
的确是本质骗了理智，它促使主观的理智产生臆想，从而保证理性本身，即为保证自己于现实间的主观存在
为什么要一直这么欺骗下去呢，因为为了保证自身的主观存在，本质的一切皆可归于存在、现实与生存
理智的产物可以大致分为两类，一类是无端的幻想，一类是经验性的结果，即为知识及其思维
前者存在的理由是生存，后者的存在是基于现实的必然性
为什么我就不能脱离这些幻想而生存呢
为什么一个天天将自己归于唯物主义的废物天天去依靠本质所带来的幻想而生存呢
为什么呢
我可以尝试去改变吗
可以尝试，不
可以试试
不
这是必然的结果
而促使此种阶段的结束一般只会有两种现实情况，一种是受生存所迫，根本就没有闲工夫去想，一种是去主观的修正，利用理智去将其修正
一切皆源于本质对于理智或现实间存在性的保护
没了它我就不能存在了吗
不，我已经能够从某种层面间意识到它于现实间的必然拥有的存在性了
因为如此存在将不会产生或根本没有任何意义
啊&amp;hellip;啊&amp;hellip;.啊&amp;hellip;
原来
这就是现实啊
让我再去感受感受现实吧
可能需要某一段时间
我得慢慢来
这可能是我想说的最后一句话了
可能
&amp;hellip;
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>集合 4</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-4/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:32:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-4/</guid>
      <description>集合-4（主观）：  基于大数据与网络的现代社会意识形态；
构成集合概念意识形态中所谓的大数据是多大的数据量呢；
大到以至于只有于现实世界中只有中国所拥有构成其所需的网域与网络环境有可能去实现且必然会去实现；
其核心的本质即基于网络所构成的、所谓的大数据时代；
目前所处的大数据时代正处于什么时期我目前尚不可知，但大数据阶段的时代所带来的结局，必然是涉及于人类的本质与肮脏的；
为什么要这么说，没有足够的秩序及其管制力度，即为当其所承受数据量已经不足矣进行控制及其管理时，必然会造成网络间的环境动荡；
大数据时代是基于网络的，如果没有足够强大的数理能力及其密码学高度则将无法带来社会间的更强大者为客体网络环境所带来种种冲击；
并且计算机本身所拥有的计算能力与网络的多元化发展必然会越加繁盛，基于其间成分所来带的结构与体制所带来的结果将无法以言而喻之；
至此提出集合结构或将其称之为意识形态，与基于该种意识形态概念而建立起的某种组织；
此间构成的某种组织以极为强大的计算机科学能力与数理能力维护在大数据时代中某小部分人对网络环境的影响及其对于现实社会环境的任何影响；
即为由民间构成的网络组织或将其称之为虚拟组织；
此组织必须足够强大并且分布足够广泛，即能控制大部分原有物理范畴之内的所有网络环境及其流量走向；
以此去保护原有网络环境正常发展，集合中的某一个体自主元素以此进行图利将会是无法避免的，可以将此归于人类于本质之间的特性，但如果实在违背现实间存在的客观伦理，则务必将其抛离；
即为对于全部网域及其流量走向的完全性控制；
这里的集合概念可能早已有人提出并且还有他人已经提出，在此之间，某一个集合与另一个集合之间的冲突可能是无法避免的，但其结果无非是互不受利且两败俱伤；
集合中元素的总体能力的发展是无任何上限的，且对其所处现实造成的影响与打击更是无法避免的，所以必须有某一个集合对于另一个集合有所限制，或某一个被定义的集合一家独大；
如何建立集合，最基本的是需要提出者本身拥有极为强大计算机科学知识与数理知识以及对其的使用与实践能力；
其次就是以平等主义为核心，其提出者不过是某一集合中的任一元素，任何所谓的地位皆取决于集合中元素的个人所拥有的能力；
集合可能会拥有精神领袖且多为其集合的定义者与提出者，但终究也只是精神领袖，于现实间没有过多意义。
集合的管理与秩序体制，先抛出对精神领袖的定义，其次就是对于集合中其它元素的联系者；
它们皆由人类本质间的社会性所联系，每一个联系者所连接的元素将不会与其它元素者所联系的元素有任何的现实关系与精神联系。
 极为庞大的网络环境还会造成每个人的精神差距将越来越大，以至于无法想象；
无论是思维高度还是思想层次，有人至此颓废，有人以此受益；
至于差距大到什么地步，无法言喻，其间所涉及的并非某一层面之间的差距，而是有，与无；
何为强大？，在主观的世界中，我永远是最弱者，其为初学者，而在客观的世界里也不过如此；
永远谦卑，包括对于自身的谦卑；
不精之精，而至纯粹；
融入灵魂的形而上学。
 将任何概念的矛头皆指向人类所用的本质和不能与资本主义的兴盛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>思辩 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-2/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Apr 2020 00:32:03 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-2/</guid>
      <description>思辩 1（主观）：  永恒利益与当前利益的权衡；
即要保证所谓的永恒利益，也要保证所谓的当前利益；
所谓的权衡，只不过是给自己的懒惰一个理性的借口，即寻求不去承认的一切理由；
什么是所谓的永恒利益，即在一生中只可能有一次的利益，有如时间、精力与某些机会，此间的任何概念与机会都绝对不允许丢失，因为此间的一切皆只有一次机会，且无法由其它的任何概念进行补足；
所谓的一次是什么概念，出生的机会只能有一次，死亡的机会也只能有一次。
而当前利益还可以客观现实称其为所谓的机会与某些侥幸情况，有时把握到此间的机会会对自己本身创造以上所描述的、获取永恒利益的机会；
还存在某些无法补足，并无意义去进行补足的利益与所谓的机会，任何无意义去做的事都别去浪费任何时间去做；
即便时间被浪费到认为有趣的事情当中，也不要强迫自己浪费以上所描述的时间，因为即便花费了这些时间，你也得不到任何有关于你主观的任何利益；
此间的利益包括一切概念，一切即为任何层面之间的概念，即为现实与精神，即便将这些时间浪费到快乐与颓废，来追求精神的无限度放松，都不要拿去做自己不愿意去做的事；
能够强迫自己去做的事只有永恒利益和当前利益，或者说必须与利益相关的才可以进行存在的必要性主观强迫。
即便此间事有关于你，并且对你的未来造成不好的影响，即影响未来的时间利益呢？
此时需要进行下一步的权衡，需要做哪些层面间的权衡，即对于需要浪费的或称未来即将浪费的利益进行权衡；
如果甚至连未来即将需要被浪费的利益都完全无所谓，则必须以绝对的必要性去浪费以上所描述的无意义时间；
 什么叫连未来需要被失去或浪费的利益都无所谓；
比如说我的学校强制性让我去上它们的网课或是浪费任何时间或精力去刷一些课程的视频；
这些课程与视频对我来说没有任何层面间的任何提升与对于利益的获取，如果看了，只能单方面的浪费现在所拥有的时间（所谓的、相对自由的时间段，此间的任何时间段可以由自己主观的进行分配，即完全属于自己的时间，无论如何去分配此间的时间，所带来的结果与行动的过程皆归属于自己的主观，就是后果与任何人与环境无关）；
如果不看，则会浪费未来在学校的时间，则为挂科所带来的补考；
所以说就会有类似的侥幸心理：“反正也没事干，补就补呗2333”；
以上的心态；
是完全正确的。
就这样，到此为止。
 的确很荒谬，但对于我主观的理性与所存在的客观现实中所拥有环境及其带来的影响；
完全没有问题。
 需要对于自己处于现实间某一阶段的学习或任何活动进行现实产出，以获取现实产物的证明。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 4</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-4/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 19:39:26 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-4/</guid>
      <description> 数理-4（数理）：  数学中所谓的好是一种什么概念，将数理带入现实的能力；
群、环、域、弦、图、线、序、分、矢、组、锚、体。
计算机科学 -&amp;gt; 代数学；
微分学、偏微分方程、积分学、实变分析、复变分析、泛函分析、调和分析；
离散数学（广义）：组合数学、图论、序理论、博弈论；
线性代数：矩阵、矢量空间；
计算数学：计算理论、计算机科学、数值分析、最优化、计算机代数；
统计学：测度与概率、数理统计学、数据科学、统计推断、回归分析、统计学习理论、机器学习、人工智能、数据结构与算法；
不涉及纯粹数学或数理逻辑等相关的一切概念，概念接近于纯粹唯物的形而上学；
究竟要学到什么地步呢，一直学，不断实践，不断行动，以至于将其轻易的或者自然的带入于现实之间，即将理论能够轻易的实现或实践于现实之间；
能够在现实之间随意的使用数学，将数学带入现实之间；
将数学变为工具，变为自己于主观现实间的工具，变为一个能够随意使用且刻于灵魂之间的永恒性质，即我则为数学。
数学需要所谓的好，好到何种地步呢？，不是用好能够形容的地步，而是一种无限接近于纯粹之间的无穷与纯粹；
现实与存在则为数学。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 7</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-7/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 19:39:18 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-7/</guid>
      <description> 随笔-7（主观）：  我不想谈未来，未来太远了&amp;hellip;
我只想把握现在所拥有的机会与可能拥有的机会。
时刻保持所谓的、主观的理智去行动。
一无所有，什么都不需要，只需要拥有时间。
去用时间实现一切，去基于时间行动。
无中生有。
时间就是一切价值与资本。
别去说话，别让任何去了解你或打扰你，你只需要结果，一个属于自己，主观的结果，任何的结果，无论于成败的结果。
在属于或基于你的主观现实内，你永远都只是初学者，对于客观世界的一切都与你大致无干，别去让无用者去注意你，别去让没有价值的人去打扰你。
把学习所需要的时间线无限拉长，已解决耐力或者所谓毅力相关的问题，在某一阶段的学习中，可以选择只专研同一个，还可以同时学习多个；
前者需要较强的毅力，而后者需要较长的时间；
千万别去尝试考验自己的，人性的耐力与所谓的毅力。
 关于挥霍；
何为挥霍，挥霍成分为精神层面与物质层面，前者为抽象概念，后者为实际概念，前者浪费时间与精力等，后者浪费金钱与食物等；
前者的挥霍多是由于自身理智的判断与决策失误所造成，而此间判断失误的缘由多源于本能、本性、现实与世界；
后者的事物可分为主观与客观，其次还可分为有意与无意，而我对于物质上挥霍，多半可以分为主观上的以意为之；
前者可能是无意，即为在自身的本性的之间，自己对于自身理性的掌握与拥有能力实在太过弱小；
而在后者的有意之间，必然会有亦其有意之理，所以说为什么呢？
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>集合 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-3/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 19:39:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-3/</guid>
      <description>集合-3（主观）：  基于大数据与网络的现代社会意识形态；
构成集合概念意识形态中所谓的大数据是多大的数据量呢；
大到以至于只有于现实世界中只有中国所拥有构成其所需的网域与网络环境有可能去实现且必然会去实现；
其核心的本质即基于网络所构成的、所谓的大数据时代；
目前所处的大数据时代正处于什么时期我目前尚不可知，但大数据阶段的时代所带来的结局，必然是涉及于人类的本质与肮脏的；
为什么要这么说，没有足够的秩序及其管制力度，即为当其所承受数据量已经不足矣进行控制及其管理时，必然会造成网络间的环境动荡；
大数据时代是基于网络的，如果没有足够强大的数理能力及其密码学高度则将无法带来社会间的更强大者为客体网络环境所带来种种冲击；
并且计算机本身所拥有的计算能力与网络的多元化发展必然会越加繁盛，基于其间成分所来带的结构与体制所带来的结果将无法以言而喻之；
至此提出集合结构或将其称之为意识形态，与基于该种意识形态概念而建立起的某种组织；
此间构成的某种组织以极为强大的计算机科学能力与数理能力维护在大数据时代中某小部分人对网络环境的影响及其对于现实社会环境的任何影响；
即为由民间构成的网络组织或将其称之为虚拟组织；
此组织必须足够强大并且分布足够广泛，即能控制大部分原有物理范畴之内的所有网络环境及其流量走向；
以此去保护原有网络环境正常发展，集合中的某一个体自主元素以此进行图利将会是无法避免的，可以将此归于人类于本质之间的特性，但如果实在违背现实间存在的客观伦理，则务必将其抛离；
即为对于全部网域及其流量走向的完全性控制；
这里的集合概念可能早已有人提出并且还有他人已经提出，在此之间，某一个集合与另一个集合之间的冲突可能是无法避免的，但其结果无非是互不受利且两败俱伤；
集合中元素的总体能力的发展是无任何上限的，且对其所处现实造成的影响与打击更是无法避免的，所以必须有某一个集合对于另一个集合有所限制，或某一个被定义的集合一家独大；
如何建立集合，最基本的是需要提出者本身拥有极为强大计算机科学知识与数理知识以及对其的使用与实践能力；
其次就是以平等主义为核心，其提出者不过是某一集合中的任一元素，任何所谓的地位皆取决于集合中元素的个人所拥有的能力；
集合可能会拥有精神领袖且多为其集合的定义者与提出者，但终究也只是精神领袖，于现实间没有过多意义。
集合的管理与秩序体制，先抛出对精神领袖的定义，其次就是对于集合中其它元素的联系者；
它们皆由人类本质间的社会性所联系，每一个联系者所连接的元素将不会与其它元素者所联系的元素有任何的现实关系与精神联系。
 极为庞大的网络环境还会造成每个人的精神差距将越来越大，以至于无法想象；
无论是思维高度还是思想层次，有人至此颓废，有人以此受益；
至于差距大到什么地步，无法言喻，其间所涉及的并非某一层面之间的差距，而是有，与无；
何为强大？，在主观的世界中，我永远是最弱者，其为初学者，而在客观的世界里也不过如此；
永远谦卑，包括对于自身的谦卑；
不精之精，而至纯粹；
融入灵魂的形而上学。
 将任何概念的矛头皆指向人类所用的本质和不能与资本主义的兴盛。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 6</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-6/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 03:55:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-6/</guid>
      <description> 自身-6：  行动，无论结果的是非。
我只会偿还你一个结果。
并且我只需要于现实间的结果，我只想看到结果，一瞬间的结果，永恒的结果。
何为过程，时间与经验的累积，可能会有很多新奇的产物。
将过程中其他的产物一并视为结果。
现实，行动，结果，存在。
要么行动，要么不行动，所谓造成结果的理由，自己应心知肚明。
即便颓废，即便停滞，自己也应该清楚自己的结果将会如何；
别去怪罪现实，一些都是因为你的理性不足矣控制本能，但此时你必须承认，你在现实间可能已经没有任何存在的意义了。
言语是无用于自身所处现实的概念。
什么都别对我说，去用行动证明一切，去用行动去实现一切。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-3/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 03:55:32 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-3/</guid>
      <description>数理-3（主观）：  数，谈谈什么是数吧；
数、数字、数学等概念应该加以严格的区分，其间数为纯粹概念，而数字则为实际概念，由数概念而产生的数字诞生出了数学。
数字的本质为字，即与普遍自然语言概念中的字的本质并无区别，而所谓的数学，而是用于将人类的抽象思维以所谓文字形式表达于现实之间。
代数所带来的结构性、精密性、规律性与其间的纯粹性包含了我所向往的一切存在于现实之间的概念；
可以说是一见钟情，也可以是天命所归；
我对于我与代数之间所拥有的关系的了解，仅此而已。
 尝试用代数去解释、表达与证明存在或不存在于现实间的一切抽象概念。
 &amp;hellip;&amp;hellip;
 什么话都别说了，去行动吧，结果会说明一切。
 希尔伯特的二十三个问题之间的第八个问题：
孪生素数猜想、哥德巴赫猜想、黎曼猜想。
本质皆为整数分拆问题，涉及领域为代数及其数论。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-2/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 03:55:30 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-2/</guid>
      <description>数理-2（主观）：  以下内容基于主观的唯物主义（毫无实证价值的假说与基于理性的无端幻相而已）。
宇宙所拥有的空间在某一固定集合内无限膨胀所产生的信息量是逐步变化的；
并且其变化的过程与其间的强度为某一变量；
如果对该信息总量于某一时间点进行截取，则能得出该处于该时间点的信息总量；
若对其进行若干次信息截取并找出其间的某个规律，则有可能将所谓的且为狭义的混沌理论进行明晰。
即为现实间存在的知识与信息，其所谓的终点或某一阶段的总量。
 人类根源的知性究竟源于何处？
你要去思考的理由或根源是什么？
第一点是我为什么知道我是我，即智慧的根源与本质；
现在则将其修正为为知性的本质，即思考问题的能力源于何处，有关于人工智能；
还有另外一点，就是基于主观的现实如何变为永恒，或成为实际存在于现实间的精神体或数据体，有关于思维矩阵；
即数据化人格与纯粹智能机械。
所谓的后科学时代，则为人类的普遍逻辑及其知性不足矣去理解现实间其少数人所创造的科学与理论。
 回到问题，人类的知性起源于何处或人类是否能创造出与自身相同的知性（除繁衍之外）；
先从人类最基本的现实结构，即物理结构讲起，大脑是人类知性的物质来源，如果想要对其知性有所探求，则需要对其物质依附的物理性质有所了解；
知性为某种能够同时运用感性直观和理性逻辑去判断事情的认知能力；
即知性的作用为基于理性逻辑然后去作用于感性直观而产生其经验性的结果；
先回到人工智能领域所拥有的现实结论与结果（最终目标为通用人工智能，即自主智能）；
自然语言处理、对于已有知识的现实表现、已定义逻辑推理、机器学习、人工神经网络、复杂系统、数据挖掘、卷积神经网络；
现在于现实间使用最多的即为机器学习与数据挖掘的配合使用，即对于网络本质的深度应用。
 基于古中国哲学，对人类所拥有的知性智能的本质与根源的讨论；
如何去探明历史，三皇本纪所记载之时距今为止的时间跨度已然无法言喻；
关于先天八卦，有言传之于上古伏羲氏所创，而莱布尼茨也明确表述了其二进制的创造（有可能被定义为重新发掘）与其先天八卦有着无关之系；
则有二进制与先天八卦之间的关系（先不对其八卦两两相重，即六十四卦及其重卦相关的情况进行探讨）；
先天八卦以阴阳二元来表示世间万物之二元，其又将阴阳两仪分为其四象，而其四象所生得八卦之理；
先天八卦所描述或产生的结果于现实间所存在的万物及其间的变化之规律；
而阴阳的绝对平衡状态则被称之为太极，其存在则为有，无则为无；
万物皆源于无，包括于空，而现实源于空，将无视为某一不定义集合，而空则为集合内的某一概念，用于表示集合内并无任何元素；
而其间于某一现实时间点有某一无定义元素，一；
此间的一则为在基于无的空中的现实（或称为环境或自然），而其它的任何概念皆基于其间的一而生之，一与一的和被定义为二，则二生世间万物之任何概念；
曾经我将所谓的智慧视为源于无之间的唯心主义概念，则将智慧视为不存在于世间之二元内的存在，即智慧将会以侧面的视角去观察所谓的现实；
如果将现实视为先有知性，再有现实，或者是现有现实，再有知性，而现实源于空之间的某一个原点或基点，则会形成某个以环状关系维持在其现实之间从而形成的概念逻辑，即概念与概念互相之间的关系为永恒的轮回；
则有此间的原点从何而来，这里的概念实在太过唯心了；
有与无则为1与0，0为无，1为有，而0是如何变为1的，1与1之间所谓的和为什么等于2，不可能是无中生有吧；
对于0与1之间的关系来说，1与1的和都算是后事了，即一个单位与另一个单位基于何种被定义规则才能等于或组合成两个单位。
即可将其间的论题带入人类的知性之间，知性的从无到有，则可视为以上所描述的0与1之间的关系，而经验的累积则为其加法之间的原理；
累积，对于经验的累积，是否能将其带入到数理的累积之间，即人类自身的，基于记忆概念的经验性累积就相当于数理之间1与1之间的和所拥有的关系；
记忆是如何对后天经验进行累积的；
假如有一次我吃了某种食物，而导致我因为发生过敏反应而险些去世，则下一回，甚至后半生，我都不会去以任何方式于现实间触碰该种食物；
从第一次的经历中，我获取了所谓的后天经验，即，它对于我来说它的确是有点危险；
此间的经验来自于现实间的直观基于感性所带来的感觉结果，从而导致基于知性的理性经验累积。
可以将后天的记忆视为主观性的经验累积吗？，对于大脑的工作原理我还是知之甚少；
这里主观的将其推定为让感性基于直观产生感觉时，身体将会向脑部的神经中枢发送信息，而此间的信息为某种形式的生物电波；
该电波的形式被存储在大脑中的记忆中枢内，即海马体之上，其存储方式类似于计算机的磁盘，即在其间以某种形式的电磁波刻录于盘面之上；
其间刻录的并不是整个过程，而只是其结果，或称为以标识概念（形式或状态）刻录在之上的某种形式的电磁波，这类电磁波的形式可以几乎无限的刻录在其间，但也有一定的上限，即经验性概念的丢失，或称为无法回忆，即记忆丢失；
即必须存在某个载体，才能基于该载体进行经验性的累积，而1与1的和等于2也必须基于某个载体才能得出相应的结论，此载体必须是存在且为必然的，如果没有该载体的存在，也自然就没有所谓的后事了；
如何将某一集合视为1与1的载体，即其间的两个元素1，必须基于某个集合才能得出等于2的结论，这只是其间的一条必然规则；
则必须拥有一个成熟、完整且必然的集合论公理，才有可能得出其必然结果与逻辑；
假如目前在现实间已拥有以上所描述的集合论公理，接下来该如何去进行推论的引导；
两个元素类似于刻录在某个同一集合内所进行的累加，比作记忆的话则为先前的某个记忆与之后的某个记忆所产生的必然结果，则为同时拥有两个记忆；
这里主观且狭义的将后天的经验性累积视为对于记忆的累积（虽说已经是过去式了）；
将集合视为海马体（或者是大脑皮层或其他任何可进行存储记忆的现实的物质载体），将元素视为经验，有可能通过经验的累积原理得出数的累积原理吗？
目前有待考证。
 归纳法的本质也是对于已有思路于某一直观层面之间的归纳，以便于思考。
归纳法与思辨绝非高等逻辑，而是最低等且最简便的逻辑，因为逻辑的简易程度于其使用难度与产出结果成反比关系，即越简单的逻辑，就越能够发挥越大的作用。
哥德巴赫猜想的证明，集合论的重新建立与严格逻辑规划。
希尔伯特的二十三个问题中的第八个问题之一，即哥德巴赫猜想；
第八个问题：黎曼猜想及哥德巴赫猜想和孪生素数猜想。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 5</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-5/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 07:12:48 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-5/</guid>
      <description>自身-5（主观）：  回忆为我带来了愤怒、廉耻、羞愧，甚至于极端的痛苦&amp;hellip;
我讨厌回忆，以至于不敢去回忆；
我尝试战胜其所谓的回忆，但永远无法实现；
回忆啊&amp;hellip;某种令人沉迷于其间的痛苦&amp;hellip;
在无法战胜与忘却其间的同时，也令我不断受益&amp;hellip;
回忆仿佛就是属于我的另外一个灵魂；
在对令我痛苦的同时，永远无法将其抛离&amp;hellip;
如何去战胜回忆，即便能逃避，对于我来说也是最好的结果&amp;hellip;
已经记不清了&amp;hellip;
回忆中的我也在成长&amp;hellip;
不是无法忘记他，而是他一直都在，他一直都在伤害我&amp;hellip;仅此而已&amp;hellip;
美名其曰的社会性，不过是他于现实间的存在而已&amp;hellip;
怎么办呢&amp;hellip;依旧得活着&amp;hellip;因为我定义了所谓的、无知的、主观的、狭义的且不现实的意义&amp;hellip;
有人会帮我实现&amp;hellip;所谓的&amp;hellip;一切&amp;hellip;
至于为什么让我去承受&amp;hellip;可能他比我拥有更多应该去拥有的理由&amp;hellip;
只有一次&amp;hellip;一瞬间&amp;hellip;快过去吧&amp;hellip;
为什么我一直都在着急&amp;hellip;急于行动&amp;hellip;急于思考&amp;hellip;可能是因为我想快点结束&amp;hellip;
结束就结束了&amp;hellip;结束就没有所谓的意义了&amp;hellip;没有所谓的、对于任何主观的定义了&amp;hellip;没有所谓的概念了&amp;hellip;
我不想承认一切，一切回忆对于现在的我产生的一切影响，无论是什么影响，无论是什么概念&amp;hellip;
只要有关于他的事，我都会无条件且无理由的为之唾弃&amp;hellip;甚至不排除对其的现实伤害&amp;hellip;
对于这种话题我可能有些烦躁了，到此为止吧，手有点麻了&amp;hellip;
体质的确有点体寒，虽然因为手脚冰凉而造成的行动不便无伤大雅，但经常坏肚子真的挺头疼&amp;hellip;
最近的精神状态不太好&amp;hellip;可能是因为时差完全颠倒了&amp;hellip;
也不至于，可能是想多了吧，不想就没这么多破事了。
 分析一下梦境吧；
昨天，应该是前天做的梦，很长的梦，很令人沉迷于其间的梦；
真的是梦中情人啊，很怪，第一次意识到这个问题的严重性；
不是我梦到的，而是他梦到的，或者说的确是我梦到的，但是我不愿意去承认是我梦到的这一现实；
怎么去逃避掉呢，怎么去逃避掉他给我的精神所带来的影响呢；
完全抛离他和我的关系，即在我的认知当中，他是他，我是我，我跟他除了肉体上的共享和社会性上的共识，没有任何其他可谈的；
闹掰了，哈哈哈，有必要吗，无所谓你还是他，生或死不都是一个人的事吗？
你或着我就在，他也在，而且你为什么会怕他，因为他是你灵魂深处的懦弱，他是你与现实间存在的无助与无力；
我希望你可以将此间的一切归纳结果均视为思辨，以便不对我于现实间的社会性质产生影响；
就这样吧，此间到此为止。
 关于她；
我对其并不了解，并且与她并没有任何接触；
但她就是长在我所拥有的审美观之上了；
她就是我对美的一切定义，她就是我所拥有的审美观；
可能这就是一见钟情吧&amp;hellip;
怎么说，描述一下呗；
呃&amp;hellip;
给人以一种很乐观、并且很干脆的感觉，同时又很清静、虽没有什么文雅与高贵的气息，但依旧令人沉迷&amp;hellip;
清静、乐观、干脆、纤细，并且眼神里带着某种坚毅与执着；
某种来自于灵魂深处的纯净，我需要这种纯净，我最向往的就是这种纯净与所谓的，存在于现实之间的纯粹，接近纯粹之间的现实&amp;hellip;
啊&amp;hellip;
光是以直观的方式去看着她，就足矣感受到细微的寒风从身旁吹过；
是怎样的一种寒风呢，吹到身上能感受到知觉上的疼痛，而吹到脸上能令人瞬间清醒；
能让我在足够清醒时感受到现实世界与精神世界的模糊，我永远逃离不了来自于唯物的现实与存在；
唯独她能让这一切的界限变的模糊不清&amp;hellip;令人沉醉&amp;hellip;
什么是幸福，一无所有对我来说就是最为纯粹的幸福，最令人沉醉的虚幻&amp;hellip;
这是美吗？，这是能让我主观的知性所产生共鸣的美；
为什么我不能时刻都能感受到，没有为什么，只有你能让你自己感受到；
清静、精神、乐观、果敢、执着、沉稳、坚毅、理性；
反观现在的我，现实的我；
颓废、悲观、动摇、浑浊、无力、不堪、贫乏、肮脏；
无论是精神还是现实；
啊&amp;hellip;
了解了吗？
是这样的啊&amp;hellip;现实可以改变，且必须改变。
 有没有另外一种方法，抛离他，无论有没有，都必须有，都必要要有；
至此
  其它：  本质上都是基于同一思想并以同一范畴思维为基础的推论。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>思辩 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-1/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 05:06:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%80%9D%E8%BE%A9-1/</guid>
      <description>思辨-1（客观）：  世间惟一值得令我乐观的事，莫过于人生只有一次。
 读书与学历虽能够提升所谓的社会阶级，但终究无法改变其所谓的命运。
改变命运的前提是于现实间拥有极为强大的势力并发动结果必然为胜利的革命。
  有关于纯粹理性的二律背反（出自原文第二部分·第二编（先验辨证论）·第二卷（纯粹理性的辩证推论）·第二章（纯粹理性的二律背反））：  二律背反，又被称为二律背驰、相互冲突或自相矛盾；
意指对于同一个对象或问题产生的两种理论或学说虽然各自成立但却互相矛盾的现象；
理性是感性与知性相结合的产物，而知性所依赖的范畴是先验的，由量、质、关系、样式等十二个范畴组成；
当理性试图使用这些范畴去规范先验的无限物时，就会出现范畴失效的情况，即二律背反。
康德列出了四组又正题与反题所构成的二律背反，四项正命题被称为柏拉图线，而四项反命题被称为伊壁鸠鲁线，康德认为前者为实践性的，而后者为思辨性的；
前两组称为数学的二律背反（静态二律背反，前者关于时间与空间、后者关于基本粒子），错误的发生，在其逻辑上设定了并不独立有相互关连的概念为相斥；
后两组称为动力的二律背反（动态二律背反，前者关于自由意志、后者关于上帝），错误的发生，在于命题将不相干的概念设定为相斥的概念；
康德认为二律背反提供了一个可以好好检讨人类理性逻辑与知性经验关系的出发点。
即一个相对完整的二律背反由对于某一命题的正命题与反命题构成，其间的正命题与反命题可分为柏拉图线与伊壁鸠鲁线，前者为实践性，而后者为思辨性，后者基于对于前者的思辨。
则为先基于正命题对其进行反证（此间假设原有命题是错误的），然后再基于正命题给出与其相反且逻辑正确的反命题，然后依旧对其进行反证，最后得出基于理性与知性的结论。
 给人以一种中间派的印象，即无关世事且恪守书斋。
  其它内容：  最向往的国家：中国、以色列、希腊、德国。
集合（ㄐ丨 ㄏㄜ），由自由软件思想与现实间的网络环境所引起，核心为秩序、平等、共产与建立于秩序之上的自由。
 注音符、类声字、拼音。
  声母（21个，不含w、y）： ㄅ 玻b、ㄆ 坡p、ㄇ 摸m、ㄈ 佛f、ㄉ 得d、ㄊ 特t、ㄋ 讷n、ㄌ 勒l ㄍ 哥g、ㄎ 科k、ㄏ 喝h、ㄐ 基j、ㄑ 欺q、ㄒ 希x ㄓ 知zh、ㄔ 蚩ch、ㄕ 诗s、ㄖ 日r、ㄗ 资z、ㄘ 雌c，ㄙ 思s
  韵母（39个）： sh 时、丨 衣i、ㄨ 乌u、ㄩ 迂ü、ㄚ 啊a、丨ㄚ 呀ia、ㄨㄚ 蛙ua ㄛ 喔o、ㄨㄛ 窝uo、ㄜ 鹅e、ㄝ 诶ê、丨ㄝ 耶ie、ㄩㄝ 约üe ㄦ 儿er、ㄞ 哀ai、ㄨㄞ 歪uai、ㄟ 诶ei、ㄨㄟ 威uei、ㄠ 熬ao、丨ㄠ 腰iao ㄡ 欧ou、丨ㄡ 优iou、ㄢ 安an、丨ㄢ 烟ian、ㄨㄢ 弯uan、ㄩㄢ 冤üan ㄣ 恩en、ㄨㄣ 温uen、丨ㄣ 因in、ㄩㄣ 晕ün、ㄤ 昂ang、丨ㄤ 央iang、ㄨㄤ 汪uang ㄥ 亨的韵母eng 、丨ㄥ 英ing、ㄨㄥ 翁ueng、ㄨㄥ 轰的韵母ong、ㄩㄥ 雍iong</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 5</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-5/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 05:06:21 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-5/</guid>
      <description> 人性-4（主观）：  永远都无法忘记的某个回忆与某种情感；
从下午三点左右开始睡到了晚上十点左右，直到十一点意识才开始逐渐清晰；
做了一个很长的梦，梦到了什么呢，梦到了一个永远都停留在我所拥有记忆当中的一个女孩；
脑海中对于来源于人类本质的、所谓的、对于异性的情感，似乎永远的停留在了她的身上；
除此之外，在我的成长过程中，可能没有任何人能够占据她所在的位置；
在我的主观思维中，人类对于异性的情感莫过于是来源于其本能的某种性质，即对于个体于年迈时对于生存的保障或是繁衍；
人类个体为什么要去繁衍，人类的繁衍性质虽然源于自然，但在究其本质的同时却还依旧可以对其进行主观性抉择与控制；
所以这里主观的且狭义的将人类繁衍的现实目的归为为其个体年迈后（即无足够能力保证个体于现实间的存在），对于其生存的保证；
但何为所谓的爱，爱的确是某种存在于客观现实的情感概念之一；
这里狭义且主观的将所谓的爱归于人类产生于现实间的某一性质与本质（即因为人类存在于现实间而产生的某种性质）；
为何人与人的个体之间会产生所谓的情感及其结果，即爱或感情，此间的产物应归于知性（理性）还是感性（本能）；
有可能是由于现实间的长时间相处（现实关系以及源于其间的影响所产生的结果）而产生的某种依附感吗？，此间所涉及概念的范畴仅限于有可能；
基于人类，能够将其概念归之为产生于本质之间的可能性可能不大，但可以尝试将其归之为产生于理性之间；
即人与人之间基于感性与知性所产生的理性，为人与人之间带来的所谓的情感（基于理性），而除人以外（现实的物理范畴为可生存环境以内）其它的任何生物所拥有的所谓的情感，不过是产于本质间的某个结果；
即人类之间的情感来源于理性；
则，如果人类失去理性，就没有所谓的情感，而只能够拥有（存在于现实间）源于本性的本质；
人类间所谓的情感应该和其它任何生物之间所谓的情感区分开来，因为人类的情感可能是基于理性的，而其它任何生物的情感皆是基于本能的；
（重复）人类间所谓的感情是基于理性所维持的，而基于本质所维持的感情不应被称为情感，而只是单纯的、所谓的利益（生存）关系；
人类间所谓的情感是知性与理性的产物，而非本质的产物；
而感情与爱是基于情感的产物，情感是基于某种现实关系而拥有的现实产物吗？
人与人之间为什么会产生所谓的情感，其有什么现实意义与存在的必要性；
情感来源于基于本质之上的理性，即某个人类个体产生情感的前提是其人类个体必须同时拥有本质与理性；
其间的本性则为人类于现实间存在且必然存在的本质，即对于生存的保证；
对于生存的保证之间包含了所谓的利益之间的概念，而以上所描述的理智，则为维持此间所存在的利益的必要基础条件；
即在人类对于生存的追求之间，存在着一种所谓互利的概念，则为人与人之间互相帮助对方更好的保证其于现实间的存在；
而理智所产生的情感则为此间维持其互利概念的一个基础。
正因为人类拥有知性与理性，所以才会产生出一种建立于本性之上的生存互利状态（概念），所以其间情感的本质应源于知性与理性。
如果人与人之间不能够保证其间某一位对于另一位的，所谓的生存互利状态，则其间所谓的情感将必然崩塌，因为其间的感情源于基于生存的本质。
其间包括了源于夫妇或情侣的所谓的爱情，与源于血缘或朋友的所谓的感情（亲情）；
得出人与人之间产生所谓的情感崩塌的结果的前提有两个，其一为其间某一人理性的缺失，其二为其间某一人对于互利状态的无法保证；
当然还有可能是来源于现实间的舆论，而单纯的只是为了客观现实而产生的出的所谓的情感，这里的情况不应被归为情感，而只是为了避免其中一个人受到所谓舆论的影响或攻击而产生的必要伪装；
类似于假如两个人当中有一个人失去理智了（即主观性的不存在于现实了），但另一个人没有失去且本能不可能让它失去，但它却还依旧基于其拥有的主观而存在于客观现实当中；
它只是单纯的为了不让任何客观现实的一切概念去破坏它的理智（或称为主观存在性），而对于那个已经失去理智的人于现实间的存在进行一种必要且必然的保证。
如果人类个体的数量足够多，以形成了某个完整的社会，则会产生所谓的社会性，即基于人类群体之间的生存利益关系，这是必然且无法避免的产物。
而将所谓的生存互利状态更加直白一点的说，就是现实间对于彼此所需要的物质需求的保障；
此间的保障还包含了父母与子女之间的情感，即为保证其父母于在无法保证自身必要的存在性之时，有其子女对其进行保障；
那子女为什么要去对其进行保障呢？，以上对于此概念进行描述了，因为子其女依旧存在于客观现实之间（客观的伦理所带来的客观舆论限制了其子女对于其父母的选择性保障）。
所以当然可以有人选择不去保障，只不过它将被其所原有的主观知性与理性所产生的伦理所影响，以便让其受到任何层面上的现实伤害。
用一句话概括，人所拥有的理性产生与维持了所谓的情感（即现实间的生存互利状态），其间的个体为了于客观现实（与主观现实）的存在性，而对其它的关系个体进行必要保障。
情感的现实存在性、情感存在必要性、情感的唯物本质、情感的根源等概念在以上概述中皆已进行描述。
补充一点，客观现实存在性的磨灭（即人类个体的社会性磨灭）则将会带来主观现实存在性的磨灭，其结果则为现实间的不存在，拿一个更容易理解的词去表示，则为死亡。
如何使用二律背反来判断由理性所判断的结果是真是假；
以上概念根本就不存在什么二律背反，因为其所得出的结论与已使用的推论没有任何其它的实际逻辑。
 一切现实情感（或任何概念）在现实间的生存利益面前，皆显得不堪一击。
 暂时至此
   其它内容：
  需进行区别概念的名词概览：
  性质、本质、本性、本能等概念应严格加以区分。
公理、定理、推论、定论、推理、理论、概述、概览、简述等等。
逻辑、规律、主观、客观、知性、理性、感性、感觉、智慧、理智、思维、思想、幻相等等。
无、空、纯粹、自然、环境、精神、现实、存在、世界、社会、意义、任何、永恒、瞬间、绝对、最等等。
概念、关系、间、与、或、其、至、于、归、则、和、为、以、所、因、为等等。
似乎、可能、大概、如果、逐、渐、某个、任意、任一等等。
情感、感情，区别为后者基于前者。
  理智往往能够欺骗本质，并且大多数人愿意接受此等欺骗，当然包括我。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 6</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-6/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 12:33:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-6/</guid>
      <description> 需要去进行学习的列表：  我需要什么，以目前的主观水平去评判。
 对于必须理解并且阅读的书籍列表（哲学）：  纯粹理性批判-康德-德国 实践理性批判-康德-德国 判断力批判-康德-德国 精神现象学-黑格尔-德国 自然法权基础-费希特-德国 纯粹现象学通论-胡塞尔-奥地利 自然辩证法-恩格斯-德国 黑格尔法哲学批判-马克思-德国 康德与形而上学的问题-海德格尔 人类理解研究-休谟 哲学的贫困-马克思-德国 反杜林论-恩格斯-德国 谈谈方法（谈谈正确引导理性在各门科学上寻找真理的方法）-笛卡尔-法国 第一哲学沉思集-笛卡尔-法国 哲学原理-笛卡尔-法国 哲学全书-黑格尔-德国 忏悔录-卢梭 人性论-休谟 道德原则研究-休谟 论意志的自由-叔本华
  对于必须拥有的能力与所属领域的专精：  语言：英文、德文、日文，其间以英语为核心；
数理：代数领域、数论领域、分析领域、计算领域（包含于复杂度、算法及数据结构等以及离散数学、概率论、线性代数、具体数学，线代归于代数，具体归于离散），其间以代数为核心；
能力：程序语言、数据库、嵌入式、网络、操作系统，其间以程序语言、数据库、操作系统为核心；
 每天应对其间的每一项都接触一点，以避免对于某一领域的烦躁与对于时间的无意义消耗和耐力或毅力的消磨。
时间快到了，可能还有一年，可能还有两年，但绝对不会太多，但可能会比我所预估的时间少很多；
我必须去快点准备了。
  现阶段目标：  纯粹理性批判-康德-德国； 实践理性批判-康德-德国； 判断力批判-康德-德国； 精神现象学-黑格尔-德国； 自然辩证法-恩格斯-德国； 反杜林论-恩格斯-德国； 马克思恩格斯选集；
代数、线性代数、离散数学、概率论。
C/C++、Linux系统开发、数据库（即Web后端）。
  再缩小一回：  纯粹理性批判-康德-德国； 精神现象学-黑格尔-德国； 反杜林论-恩格斯-德国；
C/C++、数据库（即Web后端）；
代数、线性代数、离散数学；
   现阶段核心的核心目标为纯粹理性批判-康德-德国，精神现象学-黑格尔-德国，反杜林论-恩格斯-德国，代数，线性代数，C/C++与任意一种脚本语言，基本的日语或英语。
  即现在至贰零贰零年八月到九月。
  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>数理 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-1/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 11:23:02 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%95%B0%E7%90%86-1/</guid>
      <description>数理-1（整合）：  数论：纯粹数学分支之一，核心领域为整数的性质。
分支为：初等数论、解析数论、代数数论、算术代数几何、几何数论、计算数论、超越数论、组合数论、模形式。
 简述：  初等数论：意指使用不超过初等代数范畴之内所处理的数论问题，其间最主要的工具包括于整数的整除性与同余，其间最重要的结论包括中国余数定理、费马小定理、二次互反律等等。
解析数论：借助微积分及复分析来处理的数论问题，可分为积性数论与加性数论两类；
其间的质数定理与狄利克雷定义为此领域中最著名的古典成果，而类似于华林问题与筛法与圆法等等都是属于此范畴内的重要议题。
代数数论：引申代数数的话题，关于代数整数的研究，主要的研究目标是为了更一般地解决不定方程的问题，而为了达到此目的，这个领域与代数几何之间有相当关联，比如类域论就是此间的颠峰之作。
算术代数几何：研究有理系数多变数方程组的有理点，其结构（主要是个数）和该方程组对应的代数簇的几何性质之间的关系，有名的费马最后定理、莫德尔猜想（法尔廷斯定理）、Weil猜想，和千禧年大奖难题中的贝赫和斯维讷通-戴尔猜想都属此类。
几何数论：主要在于透过几何观点研究整数（在此即格子点）的分布情形，最著名的定理为闵可夫斯基定理。
计算数论：借助电脑的算法帮助数论的问题，例如素数测试和因数分解等和密码学息息相关的话题。
超越数论：研究数的超越性，其中对于欧拉常数与特定的黎曼ζ函数值之研究尤其令人感到兴趣。
组合数论：利用组合和几率的技巧，非构造性地证明某些无法用初等方式处理的复杂结论。这是由保罗·埃尔德什开创的思路。
模形式：数学上一个满足一些泛函方程与增长条件、在上半平面上的（复）解析函数。
 哥德巴赫猜想：任一大于2的偶数，都可表示成两个素数之和。
 何为算术？
算术是数学中最古老且最简单的一个分支，同时也被客观的归纳为初等代数的重要组成部分之一；
而相对于高等算术，还可以将其称之为初等算术，即数论加以区分；
包含的运算方法一般为四则运算（加减乘除）及指数与平方根等等，因此算术运算需要根据原有规律进行逻辑计算；
在人类社会中一般采用十进制计数法，即每十个数字元素进一位；
算术运算则用于指其四则运算与对其进行推导所得出的高级运算法则，比如百分比、平方根、取幂、对数等等&amp;hellip;；
只要集合内可以进行四则运算（除以零除外），算术则按照运算次序而进行逻辑运算，而此间的四则运算如果合乎公理，则皆可以称之为一个域。
 加法运算：基本算术运算之一，一切算术逻辑的根源，加法将两个数字相结合，使之成为一个数字，并称其为和，而对其进行计算的过程则称之为求和，其概念包含于对于重复的加法与级数的运算，而对于一的重复加法是计数的最基本形式。
定理：交换律、结合律，加法的单位元是零，并且加法的逆元素就是其相反数。
 减法运算：减法是加法的逆运算，即用于求出两个数（被减数与减数）的差，或称求出两个数中某一个数的相反数与其间另一个数的和，即a - b =a + (-b)。
定理：以减法的形式而写出的等式不满住以上加法所拥有的性质，但是如果以加法形式去表达减法算式，即可满足加法所拥有的定理。
 乘法运算：乘法的本质即为一组相同数字的重复累加或总和，乘法运算可得出乘数与被乘数（因数）的乘积。
定理：根据其本质，可知其满足交换性与结合性，且其还拥有分配性，即乘法单位为一时，其间的一乘以任意数的结果均仍为次数，并且任意数字的乘法逆元素是其倒数，即用一个数的倒数乘以该数，其结果为乘法单位的一。
 除法运算：除法的本质是乘法的逆运算，除法运算得到两个数的商，即被除数除以除数，任何被除数被零除是没有定义的。
定理：不具有交换性与结合性，可以将其视为被除数和除数的倒数之间的乘法运算，即任意两数间的乘数乘以另一个数的逆元，有如：a ÷ b = a × 1/b，如果被写为乘积形式，则其运算可遵循乘法的所有定理。
 指数运算：又称为幂运算，表达为底数数的指数次方，有如b↑n，即为b的n次方，若其指数为正整数，则可以将其运算视为底数的指数此乘方，就是进行指数次底数的自乘所得出的结果，如果指数为一，则可以省略不写，二与三分别被称为平方与立方。
定理：幂的运算不存在交换律与结合律，但可以将其视为进行指数次的底数所进行的自乘运算。
 对数运算：对数是幂运算的逆运算，通常用log表示，有如：假如x = β↑y，则有y = log↓βx，其中将β称为对数的底数或基数，而y就是x对于底数β的对数且底数β的值一定不能是一或零，在复数和复对数情况下不能是一的方根。
定理：因为其是幂运算的逆运算，所以可以视为某个指数个的底数的乘积的逆运算，此时已经有其间的值了，利用已有的结果推导出原式中应有的值。
 平方根运算：用√号表示，用某个数的平方满足等于另一个数，即某数的平方结果等于另一个数，就是对于某个数进行的开平方运算，
何为开平方，与对数性质大致相同，即为对于指数的逆运算，将x↑2分为x · x = 2x，则2x ÷ x = x。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>集合 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-2/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 11:22:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-2/</guid>
      <description>集合-2（主观）：  现实间所谓的能力资本与所谓抗衡能力，这里的抗衡用于泛指一切以势力出现于现实间的任何组织。
即为以主观的个人为中心与核心的某种现实势力或足矣对现实产生极大影响的任何层面间的势力；
创建势力与发展势力及其对于势力所拥有的现实影响力的发展；
补充一个狭义且主观的且所谓的现实价值概念，或称能力价值；
唯有于现实间拥有极为强大的势力，才会有一定概率的可能于现实间实现某种或某个理想、影响或对于其所处现实的某种改变；
如何去创建势力，势力该如何去发展，如何去于其它已有势力抗衡，对于自身需要哪些必要的实际能力；
关于主观的且片面的势力发展方针，在发展阶段的核心概念为绝对隐藏与极端的，所谓的低调。
对于自身所拥有的实际能力的要求：拥有最极端的理性与远超越于生或死的觉悟，且拥有最深邃的智慧与极为或最接近于顶端的知性与逻辑；
最根本的需求是拥有极为强大的逻辑能力以及数理能力和语言逻辑，拥有极为强大的学习能力以及绝对客观角度的思考能力，及对于合适与正确的对于悲观与乐观情况的判断能力；
拥有最为深入人心的理念，或者称最为深入人类智慧或知性的理念，即为能够轻易引起人类理性与知性的共鸣。
这里指一个接近于此概念的组织结构，即为GNU，即自由软件组织，但其绝非能够对于现实立即产生极大影响的组织。
人人平等，其间包括于组织者，如果组织者与领导者没有应有的能力、精力或觉悟，则应立即更换，以保证组织于现实间的实际存在。
 集合，此间的集合绝非某一个基于某个人的主观概念，而是对于某一个现实组织的命名；
将被定义为某个隐匿于暗网之间的秘密组织，并且在每时每刻都能够对现实社会产生极大影响，无论物质与精神；
例如类似于让大范围的城区断电或对于某个物理范畴内的地域进行网络或任何电子信号的截断与加密（隐匿）处理；
集合内的每一个元素所进行联系的通道将且必须完全隐蔽；
集合基于纯粹的秩序所带来的纯粹平等而构成，需要有某个拥有极为强大能力的个人或组织的主观意识对其进行完全性管理；
应该拥有一个类似于GNU宣言（革奴计划）的宣言证明。
一经败露或一经混乱，集合内的所有元素都将受其所害，当然包括了集合的创立者，不过在不违反客观伦理的前提下，可以主观的且以自身能力对其现实情况进行逃离；
需要极端的秩序、需要强大的能力、需要庞大的势力、需要绝对的理念。
 集合宣言的编写，对于集合范畴进行明确规定及对于集合体制的严格规定等等概念的补充。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 4</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-4/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 06:58:56 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-4/</guid>
      <description>自身-4（主观）：  将会主观的将自身思维碎片进行大范围整合且预计为时三天。
在我主观的思维内没有什么所谓的孤独的概念，或称对其经由客观所严格定义的概念实在模糊；
并且一无所有对于我主观所存在的现实来说实在是太过理想了，如果说身边没有任何现实存在的人可以与我交流，可以被称为某个层面或某种范畴之内的孤独；
根本就没有任何理由将其以事而论，一无所有所包含的将是任何于现实间拥有的感情关系与精神寄托，主观的进行实现可能，有某些的几率，但客观世界间完全不现实，也不可能现实；
况且我也根本不想在客观现实之间发生这一档子事；
我会经常去浏览一些古老的，进行无端迫害的视频和某些网站或社区的评论，以获取某种肮脏且无知的满足感与快乐感；
我无法对其进行现实间的文字描述，但就是很奇妙，很令人喜悦并且能够令我迷之欢乐，当然包括迷之思潮，或者说是颅内高潮，总而言之，的确可能是有点迷惑；
而且在我没人乐的时候可以乐自己；
对于自身的不自量力与无知且无能的嘲笑；
某些时候真的有点怪，先不具体说想不起来大部分回忆的这档事，和现实间的某种脱离，与自身理智的偶然性丢失，井然谜一样的成为了迷之事实；
只是很久了而已，因此没有对其有多大的重视，最近可能有点怪了，先不谈所谓的自言自语，或者说根本就不是自言自语，因为我通常将其视为所谓的归纳法；
而只是纯粹的不知道与谁进行的交流，但总能得出某些有用的结论，算起来啊，算起来也得有几年了，说是得有三年也不为过；
其间可能仅仅是最基本的思辨吧。
但好像并非思辨，而是某个或若干个主观的思维在推动或困扰所谓的我；
所以说我是谁
我他妈在说啥
我他妈在做啥
我他妈是谁
？
 迷之还接上了，我他妈&amp;hellip;
啊这&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 4</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-4/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 06:58:47 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-4/</guid>
      <description>人性-4（主观）：  如何于现实间抛离人性，即人类于现实间存在的本能与性质，包括存在。
贪婪，欲望，自私与任何于客观伦理角度被定义为肮脏的概念，皆源于人类的本能与性质。
人类存在于现实，便为人性的本质之一，即生存。
只要肉体依旧存在，人类就无法避免对于理性来说其本性所带来的恶果。
如何最大限度的去避免或者说如何让其存在于现实的理性与意义高于一切现实概念。
关于网络，网络是无法利用感性与感觉去直观其现象的，于网络间抛离本性将成为可能，但人存在于现实。
人类于现实间将永远无法抛离其本质，因为本质里包含了其个体于现实间的存在。
如何抛离现实，即永远基于虚拟而存在，将会有可能抛离本质；
或者利用知性和理性强制性的不让本体的感性去于现实间感觉任何对象；
不去接触，不允许自身能够感性于任何的直观就有可能完全抛离于本性对于现实的困扰了；
就是干脆就别去接触，就没有所谓的后事了。
不存在有还是没有什么所谓的最大限度的规定和概念，只有有或无，而理智需要去避免有于现实间的存在。
 待补充</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>集合 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-1/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 06:58:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9B%86%E5%90%88-1/</guid>
      <description>有关于与现实间的人类社会相相关的集合概念（主观）：  有某个古老的文明于现实间正在被其间所存在的人类所发觉；
这个文明被客观的称之为中华文明。
而依附，或称基于（或称在此物理范畴之内）此文明发展的一种崭新的，刚刚出现于现实间的文明，这里狭义且主观的称其为网络，而绝非客观的网络概念；
我主观的将其称之为集合。
集合来源于数理概念，其概念包含了一切归于现代数理的基础命题，或成其为一切数理或现实概念的基础概念，只不过在目前我所处的客观现实内，无人能够将其进行准确定义；
这只是其间的理由之一，其它的理由虽对以上所描述的理由不值一提，但却拥有其必然存在的现实意义；
抛开任意集合本体间的映射或其其它的任何衍生概念，只谈集合本身与其间所存在的元素；
集合间的元素没有任何现实意义，但依旧存在，此间除存在之外，将不会产生任何基于其间的自定义意义；
即无概念，同一个集合内的所有元素的关系皆为无概念，抛开数值本身的大小，从其本质上讲，其间并无任何现实区别；
即平等。
其间属于某个基于数理、唯物、平等、共产、古中国、现代中国等等的概念；
其间的共产是对于平等概念的延伸。
此间的文明必然会最早的出现于此间现实间的中国；
至于为什么？
因为惟有中国拥有全世界最大的流量基数与其网络的覆盖面积（整合性质的覆盖），当然还包括了其于现实间的共产主义意识形态，与对共产主义或社会主义意识形态的无限制延伸，即没有任何限制去限制所属于其间的人民对于共产主义思想的延伸。
出现，并行动于现实则必然会产生结果；
其间的结果因目前所拥有的现实，即社会环境而定。
 此间将集合定义为一个知性、思维或精神层面间的概念，而非现实存在；
但其以某种形态存在于现实将会是现实间（或人类社会与中国社会）基于时间的不可逆线性特质而产生的必然结果。
如何于现实间实现其于现实间的必然存在，其存在并非人为以知性或任何智慧通过任何概念的分析而产生的结果；
因为其间的概念将会基于时间以必然且自然的形式存在于客观现实之内；
也就是集合的存在并不是某个人所规定的，而是自然间的纯粹选择出（并非选择，而是基于时间线的延续与人类社会或网络环境的发展而必然会产生的现实结果）的结果。
即集合是一种崭新形式的意识形态，或称其为某种层面上的文明，此间所进行描述的层面有可能是现实。
 极为庞大的网络环境与其所拥有的社会主义社会形态将会必然的产生以上所描述的集合概念，即（或称有如于）集合性质的人类意识形态。
而其间的性质为仅属于网络间的虚拟，但此间的虚拟，即形态，需要有现实间存在的人类以主观进行的维护行为。
即对于此间的网络环境，即集合意识形态进行维护或进行人为的，在某些层面之间的限制。
虚拟集合与现实集合之间的关系永远无法抛离，其间的现实集合则为数理概念之上的集合。
 于网络间存在的某种意识形态将不会因为人类本性所拥有的本质而带来任何于现实层面间的限制；
怎么说，人类于网络的虚拟环境之间将完全无法去利用现实间的直观与自身所拥有的感性去感受一切本应属于且现实存在的现实间的直观；
基于共产主义或社会主义意识形态是基于现实环境所产生的，并不是某人主观的将其定义为，其为属于基于共产主义的意识形态。
 呃&amp;hellip;就到这吧&amp;hellip;
今后会将关于集合的内容另开文档进行描述。
有某些句子恐怕会很难读，“其”、“相”、“的”、“与”、“或”、“且”、“于”、“和”等等；
等等的类似于和以上所描述的组词性质相同的助词都需要先进行分句，再进行阅读或理解。
6.31，仅仅是突发奇想而已的主观性概念描述。
 至此</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-3/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 02:56:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-3/</guid>
      <description>人性-3  人类为什么会更加相信感性，即感觉或知性，即理性。
直观所带来的感性从而产生的感觉对于知性所产生的影响；
其间所谓的影响，则为知性对于感觉的判断性与对于身体或精神所做出的在一定程度上的改变；
可以举例为假如有一本在现实中很厚的书，但是在计算机上人所直观到的书籍则为几兆的存储容量，人类利用所拥有的感性对其进行直观判断的结果是完全不同的；
将某一件从直观与感觉角度很难做到与现实的事，抛离其感觉，以达到直观层面上欺骗，以便于行动；
将某个实际上非常困难的事利用理性来进行感觉与直观上的欺骗，从而利用理性实现欺骗知性；
基于此间的欺骗性来达成某些主观目的，比如阅读一本厚重的书籍。
人类更相信于理性还是感性；
此间的区别因人而异，理性所做出的判断往往会违背于感性，因为感性是直观的结果，理性是知性的结果。
但知性来源于感性所带来的感觉，即某件事的真假将完全取决于某个人的个体对其进行的主观判断，即取决为判断者的经验累积程度。
即取决于某个人是习惯于直接使用知性结论还是感性结论，其间的区别则为感觉与理性。
大脑的作用之一莫过于是对知性的拥有与对其进行任意的使用。
利用知性去欺骗感性，即利用理性去校正感觉。
即有可能完全取决于某个人类个体于现实间的思考习惯与其思维逻辑。
所以不应该产生类似于人类为什么会更加的相信理性或知性这种问题；
至于为什么会相信其中的任意一点，完全取决于人类个体所处的现实环境的主观判断所累积的经验而产生的结果。
所谓的欺骗，用一个更好听的词说，即战胜，则为利用理性去战胜感性。
 尝试用知性的理性去战胜感性的感觉。
而对于所谓的感情，我可能只相信于时间。
所谓价值判断而带来的相信，可能永远只是某一个瞬间或是暂时的。
且期待于结果，讨厌其结束。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-2/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2020 01:02:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-2/</guid>
      <description>人性-2（主观）：  有关于对于自身的欺骗（即所谓的欺骗）、颓废、耐力、毅力、懒惰以及其贪婪的本质与其和人性之间的关系。
自身所拥有能力的主观评价，且其绝非客观现实所拥有的层级。
人类永远存在一种来自于自身的，对现实的能力所属层级的不正确评价，其间可能源于本质，也可能源于知性，还有可能完全来源于其主观的思维；
此间所产生的错觉源于何处？，其本身是源自于对于自身能力的非客观评估而产生的必然结果，即必然不是准确的或接近的；
即所谓的狂妄、荒诞、恣肆、嚣张、自取其及自欺欺人，对于如何更加客观，可能对于自身能力的完全透明化之后依据知性所得出的结论可能还远远不够；
为什么会高估自己拥有或属于的任何概念，甚至会低估自己拥有或属于的任何概念，这种高估是来源于对现实的无知吗，还是来源于人性的本质；
是来自于本质的欺骗吗？，即人为了保证自身存在，从而对自己（基于自身）衍生出的某一保护机制，即自己对于自己本身的欺骗；
不要让理智与智慧被自身的性质与本能所欺骗，即现实被精神所欺骗。
为何人性会衍生出此种的保护机制，保证一个人主观的现实存在的前提是其肉体存在与精神存在（即意义存在或概念存在），一切皆基于人类个体的主观性质；
在某种概念的高度与自身所拥有能力的高度相差甚远之时，本质将会出发此间一系列的保护机制，其间包含了欺骗；
即为极力防止精神层面备受打击，但人类所拥有的知性会很快察觉到此间的差距，以至于现实间的颓废，其间可能是知性和智慧与性质和本质相互冲突而产生的结果；
对于生存与现实间的实际存在的保证而产生的保护机制之一，即欺骗，人类自身对于人类自身的欺骗，本质对于知性的欺骗或称本质对于精神的欺骗与强制性占有。
利用智慧、理智与知性去在最大程度上防止此类欺骗的发生，可能是此类问题的惟一解决方法。
如何利用知性去判断自己于现实间所属的能力层级，以防止此类欺骗现象的发生，或称如何使用以上所描述的方法；
对于自身的完全透明化是最基本的前提，其次需要利用知性对于其所拥有经验性和回忆的，基于客观性的评估，最后是于现实间的行动。
 所谓的耐力与毅力，也是本质与知性所冲突而产生的必然结果；
而人类所拥有的耐力与毅力只能进行低估而完全不能去进行高估，为何？
是某种来源于本质的性质与概念，即懒惰，则为对于现实行动或知性使用的避免，可能的作用是要对于能量消耗的极度避免，即便所拥有维持生存的能量远远超出其所需的能量；
可以得出狭义且主观的结论，即人类必须其拥有现实和肉体能量所需的前提下，才会进行任何层面间的现实行动，即思考（思维）或运动（行动）。
为何要去低估，因为人类对于能量，即对于自身存在的保证而产生出的保护机制与保证条件是永无止境的，即为对于现实物质的无止境追求，还可称其为贪婪。
如何避免，主观的进行能量补充，对于能量的补充只能多而绝不能少，但过多的能力补充对出发人体对于食物的消化机制，此时将会有一部分原有能量用于消化其间所摄入的食物，以便产生出新的能力或比原有能力更多的能力，即行动力。
满足知性与理性的前提是满足肉体与本质，因为前者的本质是完全基于后者的。
什么是错觉，可以狭义的理解为人类对于自身的保护机制之一（遗留问题）。
 行动与思考的来源与前提是对于本质与肉体的高度维持。
即行思前为食。
做什么事之前都需要先吃饱，所以民以食为天，且食以安为先。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>概率 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%A6%82%E7%8E%87-1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 23:21:50 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%A6%82%E7%8E%87-1/</guid>
      <description>概率-1（主观）  绝对的悲观则为绝对的乐观。
如何说完全的概率性源于无数次的堆叠与累积，其间触发全完的随机性概率的机制是什么。
概率，所谓的概率即为规律，在一定范畴之下的规律拥有一定的现实且为真的必要规律。
如何去寻找隐藏于概率间的规律，基于对极为庞大数据总量分析。
现实间的时间模型和物理模型构成的数据模型，对此数据模型进行分析，构成物理模型的部件包括了人为原因。
在概率与数据模型面前，个体的人类显得实在太过弱小。
探求概率的最基本条件则为统计，数理统计与数理概率。
 对于概率的本质与根源的探求：
可将其定义为某一个0到1之间的实数，则为对随机事件发生之可能性的度量。
概率用于描述复杂系统的内在机制及其规律性。
唯物主义应该如何去解释概率，如何让其成为定论，以某种必然的现实规律呈现在理性的面前。
现实间自然的逻辑所构成的规律。
随机性的意义则为对于可预测性的缺失的具体描述。
所谓的玄学不过是对现实间的万物之规律所进行的具体描述。
主观的概率与客观的概率将有所区别，一切概率性所带来结果的好坏皆取决于主观而不会涉及于客观。
大数定律说明了样本数量越多，则其算术平均值就有越高的概率接近期望值，则为对于某些随机事件的均值的长期稳定性进行了明确的说明。
基于大数定律，几乎其所有的算术平均值接近于某个均值。
无法预测其结果，但可以对其进行模糊描述，为什么显示间会产生有如模糊的概念，有如量子理论间的完全随机性概率（随机变量和随机变量的概率分布），即模糊测度，或称或然性逻辑。
概率来源于自然与现实之间，是自然间纯粹的本质，如果结合唯物理论，则只能对其讨论到概率的真或假，并不会拥有探求其本质的意义。
唯物概率论、纯粹概率学、纯粹现实概率、现实概率、纯粹概率。
不行，也绝非不行，只不过以目前我所拥有的能力与知识储备还远远不够解释其中的奥妙。
 行动则必然会有结果。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 5</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-5/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 22:15:13 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-5/</guid>
      <description>对于自身的了解，绝对、纯粹且客观
  对于自身知性的主观了解
  从自身出发得出的主观结论
  主观的解释何为现实
  主观的对于唯心者的批判
  主观的伦理可被客观完全接受
   我于客观现实间拥有什么？
目前所拥有的物质对于基本的生存来说还是略显余裕，因为目前还没有脱离在学校上学的环境之内；
拥有十八年的回忆，一切不属于知性的回忆，即感性所带来的的回忆与感觉，有时很难去回忆，有时的某些细节被记得一清二楚，只不过没有任何能够值得回忆的回忆，回忆之间的我只拥有模糊的愤怒、悔恨、弱小与无助，仅此而已。
拥有的知性与智慧也极为有限，不过思考对于目前的我来说不算难事，很难专注或投入一切精力去阅读与理解书籍，电子书对于我来说远比纸质书要友好；
写字、说话、整理仪表和吃饭对于我来说是一件纯粹的体力活。
现实间很懒，干什么都没有精神，说是随心而欲，其实就是某种极端的颓废；
不喜欢整理仪表，包括剪头、洗澡、洗头、擦鞋等等，太多了，没有一件事是能够让我提起兴趣的，有的时候会因为无法忍受而去整理房间，因为真的&amp;hellip;其可能来源于本能&amp;hellip;
很懦弱，有时打心底的不想让其他人受到伤害，说话蹑手蹑脚，看人脸色行事，无论其是否值得，一种来自于本能的懦弱；
很怕受到伤害，现实的物理伤害倒是无所谓，只不过心理的伤害恐怕会在我的回忆中留下一生的疤痕&amp;hellip;
有时很难去回忆以前的事，包括现在，只能模糊的记得我在回忆中的感受和一些细微的心理状态；
自认为足够理智，但有时还是无法用理性控制本性，在模糊的记忆里，我很难分辨现实与精神（或者说是梦）；
多梦，多到我可以断定每天晚上的每一分钟都在不停的做梦，有时会有对于其间一两个的明晰回忆，但毕竟是少数；
我会从梦境当中寻求本能想对我说的话与对我自身所处现实的暗示，有时的确可以帮上忙，只不过仅限于精神层面之间；
同一次只能思考同一个问题，其它衍生的问题如果不记下来，结果就是忘记，喜欢一直戴着耳机，无论是否必要、是否合适或听什么，同时喜欢在用电脑学习的时候去用空闲的时间玩手机。
 有问题，为何明知道不合适的事情还要去做，是一种理智无法去控制的本质吗？，现实间的理智由知性的经验累积而来，而自身的知性究竟从何而来；
需要借助回忆，我对于曾经的回忆一片空白，似乎根本就不存在，它似乎根本不存在任何于现实间的知性，可能仅此而已；
至于什么时候才存在的，也是因为回忆，来自于对于回忆的愤怒，或者说只是单纯的、纯粹的来源于某种无名的愤怒。
理性不过是激情的奴隶，这句话固然没有问题，只不过被说的太深奥了，但同时也很玄妙，且人所拥有的激情是有限的，理性只有在拥有激情的时候才会发挥其作用。
愤怒吗？，愤怒是理性的燃料，理性是愤怒的燃料，愤怒是知性的燃料。
来源于人类本质的所谓的愤怒，可能是推动人类知性的一大助剂，人类从自然间通过感性所获取的感觉，是一种来自于现实间生物的本质的愤怒；
对于自身的愤怒、对于自然的愤怒、对于现实的愤怒。
 何为现实，何为存在？
自然则为现实，理性即为存在。
待补充
 对于唯心者的批判。
唯心者虽也拥有行动，但其可能多用于大部分的时间去利用理性与智慧去思考，不属于现实的思考与无法判断其真假的理论。
比起唯心者，唯物者貌似可以更容易的获取知性的本质；
只不过每一个拥有知性与智慧的人皆可被定义为唯心者。
唯心让人类拥有于现实间更强大的智慧的同时，也让人类逐渐的远离了现实；
正如其间所说明的一切概念，人群的智慧于域之间将被困于所谓的环中。
如果可将环分解为一个线性的数组及其集合，问题将有可能被解决；
有可能代表着其所谓的环只不过是其间的一环，仅此而已。
 至此</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-3/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 07:11:19 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-3/</guid>
      <description>关于基于理性的颓废（主观）：  不去做任何现实干预，直至颓废到终点与死亡，将会发生何事？
什么叫顺天应人，即顺从天意，以人从事，于现实间所表达的意思则为等待时机到达，拥有足够能力者将必然会顺天而行于现实之间。
顺天应人的前天是人顺天，或者说是能去顺天的人才有机会去顺所谓的天，即便没有任何行动也会有所谓的结果，即生命的终点。
行与不行的结局皆为终点，因为起点的方向惟有终点。
什么叫人生观，何为人生，提出此等问题的同时我竟没有抱有丝毫的廉耻心，为什么呢，因为我还没有察觉到什么东西，我可以很轻易的承认它，但我就是无能为力去改变它。
什么是无能为力，并不是无能为力，只是精神无法控制于肉体，即理性与知性已经无法控制其感性了。
只有自由的思考与学我想去学的知识是我想要去做的，但我一直在为生存而努力，此间现实与精神的落差与其所带来的颓废，可能无法避免。
为什么会无能为力呢，为什么永远都无力去行动呢，为什么对于一切都了解至根源却无法足够且客观的了解自己呢。
何为颓废者，我想我已经对其有所边缘性的了解了，因为我还不够了解我自己，仅此而已。
重新整顿人生观与价值观，以客观并现实的角度去批判与面对自身。
使用自己已经所拥有的感性与其带来的感觉和自己所拥有的知性与智慧，去感知自己，再去感知一遍现实。
 我大概了解了，何为颓废，对于现实间一切事物与行动的无力性，来自于精神的无力与来自于知性的无力。
何为理性，何为颓废，而又何为理性的颓废者。
理性的颓废者，仅此而已。
一个失败者、颓废者的自我阐述。
 颓废的理性、颓废的知性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 4</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-4/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 07:10:33 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-4/</guid>
      <description>随笔-4  简要的说明我据其知性与记忆所拥有的、基于主观的、所谓的人生观。
何为人，而何又为生，人一字代表了一切生而为人而拥有的本质、归宿、终点与所谓的命运，而所谓的生所则代表生而为人所存在于现实的有限时间的任何经历。
一切都被归于所谓的记忆当中，最终将会成为永恒；
从现实的角度去看，其客观和主观的人生概念并无区别，其间没有任何所谓的、惟一的区别；
因为人死了就是死了，很简单一件事，归于虚无，仅此而已，其主观所拥有的一切，包括于回忆、知性、智慧等等&amp;hellip;，可能由某些伟人会产生于现实间永恒的意义；
但归根结底，其意义不过是客观的意义，可以从生而为人的本质，即其人性去出发，没有任何一个人想要将自己的主观变为客观的、所谓的意义；
因为其间（现实）的意义对其（自身）并没有任何意义，因为它早已失去了所有于现实间所可能拥有的意义。
的确，人生一世，草木一秋，时间不过是人类用于度量其短暂生命的无意义概念而已，因为人类所拥有的一切记忆与知性皆源于现实与自然；
现实间所存在的且于客观现实为真的概念，则为纯粹的真，为什么呢？，人类的知性、理性与智慧，最喜欢干的事就是追根刨底，究其根源；
但理性在现实间为各种不存在现实或不应该存在于现实间的概念定义为了所谓的“无意义”，那无意义这个名词所存在的意义是什么呢？
既然没有存在于现实间的意义，那为什么还会有所谓的无意义呢，则为无意义的现实意义与所谓无的现实意义及其存在意义；
无所代表的意义绝非纯粹的没有与现实间的不存在，而是从其本质间就已不存在的思维产物，而思维为什么会产生所谓的无呢？
而知性的根源又究于何处呢？
我想
我该去行动了
 所谓的灵光一闪该如何去解释，灵光一闪也没有意义了，因为已经丢失了。
无源于现实的本质，现实间的任何存在且真实的概念皆有所谓的本质，当然包括了现实自身。
智慧与所谓知性的深度就是无意义，即永无止境，人类将会因为所谓的唯心主义而永远止步不前，因为结果永远是行动者于现实间创造的，而绝非思考者。
利用其所谓的时间
 至此</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>中立 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%B8%AD%E7%AB%8B-1/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 03:54:49 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%B8%AD%E7%AB%8B-1/</guid>
      <description>关于中立（主观）  游戏是什么，何以定义，其根源的本质与诞生的意义； 为什么要去玩游戏，玩游戏的利弊
关于中立的思维，即现实的面对资本主义在当今社会的不可避免性与对其的在某种程度或某个范围内的接受性；
资本主义社会于当今的现实间是无法避免的，此点毋庸置疑，在所谓的某个范围内，即时间范围与空间范围，只要其不涉及只我自己的任何现实利益与不超过太长时间的影响；
便有一定几率的可能性能够对其进行范围内的不完全必要的忍受。
资本主义使人类永远备受压榨并且会因为物质层面间的问题而发生战争，其终点不言而喻；
而共产主义的理想是解放现实间一切存在的人类不受资本主义的侵蚀且完全平等，但终点却是永恒，即无。
的确，在如今的时代格局下是完全不能对其中的任何一方进行极力打压的，因为其在相生的同时也在相克。
必须从资本主义过渡到社会主义然后再朝共产主义发展，即既不能太左，也不能太右，至少在客观对自身主观进行评价时，不要损害任何人的利益或想法，其结果对于任何人都没有好处。
不断革命与改革的结果对于当今来说其现实利益远大于现实弊损，客观现实之间所存在的任何社会主义皆为资本与共产共存，至于距离正统的马克思主义么，实属是有点太过遥远了吧。
资本主义在一定的范畴与时间之内为前提下，有一定概率的可能，可以对其进行范围性的接受。
不是我主观的想要去接受，其选择结果是由现实而定的，怎么可能呢？，资本主义者必须全数绞杀，为了人类的智慧与理智所应拥有的平等，甚至是自由。
只不过不现实，在如今的时代，问题就出在如何让其变为现实，即铲平世间一切与资本主义者相关的事物，甚至于概念，包括了一切试图或有想法要对人类的平等有所动摇的意志。
在客观容许与承认的前提下，利用极端、绝对、正确、成熟且纯粹的唯物主义解释世界并于现实之间进行传播。
即洗刷掉人类关于有神论的一切幻想与扫平一切资本主义根植于人心的影响，其次是让平等的概念永远刻如人类的知性与理性之间。
创造完整、成熟、正确且极端的纯粹唯物主义，即用现实间存在的数理解释一切，包括于让任何现实概念为真的根源基础问题与对于无的解释。
纯粹、自然且绝对秩序的创建与于现实间的实现。
自然、自由、感性、本质、知性、存在、现实、秩序、共产、平等、理智、智慧、自由、自然。
秩序将会是一切本质性追求的前提。
极端秩序、逻辑秩序、自然秩序、纯粹秩序。
由极端秩序所带来的绝对平等，由自然秩序所带来的极端秩序。
由自然逻辑所形成秩序去创造极端秩序。
只要其理智与智慧在其知性理解范围内，基于知性的理智与智慧是永无止境的。
 控制其阴阳，保证其太极。
为了全人类于现实间的解放事业而行动与学习。
纯粹且绝对的秩序与极端的平等，包括于自身。
对于能力的压制与其间完全且绝对的透明性需要拥有绝对的客观保证。
此间绝对不需要领袖与核心，一切皆由此所压制。
 对其进一步明确所产生的的不完整且不成熟结果的知性结论已然明了。
需要一套由成熟的唯物体系所构成的书籍，它就原点绪论。
需要一本由完整的唯物体系所构成的书籍，它叫原点导论。
需要一个将其进行进一步补充与对其发展进行保证的组织，它叫集合。
闲着也是闲着，干什么都是干，重点永远在于现实行动，终点是必然的，但结果来自于行动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-2/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 03:47:14 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-2/</guid>
      <description>对于自身主观的客观批判  我到底在想什么？
时间过的太快了&amp;hellip;
太快了&amp;hellip;仿佛只一瞬间&amp;hellip;现实可能连回首的机会都没留给我&amp;hellip;
反观自身，以放假与疫情为借口，不思行动，不思进取，只会一味的颓废&amp;hellip;
一边知道怎么去做，一边还不做，一边骂着自己，一边还在颓废&amp;hellip;
我不知道该怎么去形容我自己
&amp;hellip;
只会不停的抽烟，借以思考的理由来逃避现实，并以此为借口去逃离行动的机会
思考到什么了？狗日&amp;hellip;太他妈扯了吧，不现实是什么概念，颓废是什么概念，渣滓是什么概念，废物是什么概念，你可能应该比你身边的任何人都要清楚
因为你他妈就是那个唯一的垃圾，即便敢去回忆，也不过是对其进行不间断且无意义的谩骂与责备，即便有所反思，在现实间也一事无成
可悲到无法取笑，可悲到没有去取笑的余地，并且仅此而已，因为我甚至没有被取笑，甚至被投入任何感情的意义，无论是被谩骂还是被碾压，皆没有意义
口若悬河，纸上谈兵，仅此而已，人性的丑恶与弱小者的悲哀在我身上被展现的淋漓尽致
怎么去行动，什么叫行动，这还算是问题吗，我他妈一天天静他妈想什么了
连骂你的时间我都不愿意浪费了&amp;hellip;&amp;hellip;
除了中二病还有什么，为什么永远在意智商这么一个被完全掏空的名词，为什么呢，因为我最在意它
一个人最缺少且最需要什么就会最在意什么，你永远都可以并且不费任何余力的向主观与客观承认你的无知，但你永远也不敢向你自己承认你的懒惰
你还怕假，所谓的假，一切概念的假，于现实间的假，你可能会敢于承认其间的假并以此修正，但你所在的现实并没有去给你判断真假的资本、环境与机会
说你是中二病，你自己都会说自己是中二病，你为什么会不在意此间的一切，因为你从灵魂里就已经认为并定义它为真了，你无法忍受与动摇其它任何客观对此间概念的动摇，以此的承认比继续受到伤害可能更容易让你接受
必须去证明，必须于现实间证明，必须使其存在，无论其是否合理，实现则为解开一切真假本质的途径
还是太懒了，即便你知道，你依旧在这码一些无意义的字，即便你知道，你依旧在此停留
一边挂着游戏一边思考，没错，这就是你，这就是你目前的水平与层次，哈哈哈哈哈，没错啊，这就是我
任何在我需要借口的时候我永远能找到借口，任何在我需要理由的时候我永远能找到理由，任何在我需要一切的时候我永远会去行动
就这些吧
去承认的同时一定要去改变
就说这些了，你好自为之吧
&amp;hellip;
闲着也是闲着，干什么都是干，重点永远在于现实行动，终点是必然的，但结果来自于行动。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>平等 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E5%B9%B3%E7%AD%89-2/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2020 03:46:57 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E5%B9%B3%E7%AD%89-2/</guid>
      <description> 主观内容：  关于于现实间如何实现纯粹的理想主义，即平等。
如果理想主义能够实现于现实，那么则不应称其为理想主义，这里所指的理想主义则为纯粹的理想主义，即永远无法于现实间达成或有所结结果。
只要人类还拥有生而为人且存在于现实间的本能，就绝对不可能实现绝对的平等，除非某一天任何人类都拥有极端的理智与智慧的同时，完全抛离生而为人或作为自然界中的某一生物所拥有的本质。
此间引出秩序，或将其称之为自然秩序或纯粹秩序的概念，利用绝对且纯粹的秩序去对人类所拥有的本质与本能进行完全性的管制将会是有可能可行的；
纯粹的秩序可视为无意义的秩序或完全抛离人类所拥有其理性与本能的自然秩序，现实间的人类可能永远也无法达到，因为其永远无法抛离远驾驭于理智之上的本能；
但人类可以借助无理智，即无任何知性即感性概念的机器去帮助其实现完全纯粹的智慧，即计算机器，使理智的拥有者牵制其它的理智的拥有者去管理此间的计算枢纽。
让完全无意识的机器去管理人类的确很荒谬，但人在理智时做出的选择往往是最荒唐的，因为其理智的范畴完全超脱于自然，理智在某个定义之内的范畴之间可能只是单方面的属于于现实间存在的人类。
此间的管理是指在现实之内所进行的管理，并不涉及其精神层面。
计算机器完全性的取代人类于现实间的存在意义将有可能是现实间的某一结果，只不过离其成为现实的时间还是太过遥远了，并且人类必然会使用一切自身所拥有的任何概念去防止任何事物磨灭自己于现实间的存在，因为人类拥有生而为人的本能。
如果以绝对悲观角度去探讨此类问题，则人类于现实间拥有纯粹性的精神体将会成为可能，此间所涉及的概念就再也不是不能了，而是永恒与永远无法去进行探讨的意义。
对于现实间肉体的磨灭所带来的必然结果将会是人类的现实意义丢失，即永恒则为瞬间。
对于纯粹性人工智能相关的话题先不探讨，回到如何实现纯粹的秩序与实现完全的平等；
不借助机器（无意义现实概念）去限制人性的本质很难实现，这是较为悲观的结论；
除非有办法既能保证其现实意义，也能保证理智与智慧存在的纯粹精神体，同时人类自愿进行如此行动（这是极为一个荒谬的想法，知性、理智与智慧的终点即为本能、现实与自然，反之亦然）。
 呃&amp;hellip;
如何去描述所谓的智慧、理性与本能、现实的，所谓的终点，同时如何证明其必然的存在性？
这里先引用一句出自：《吕氏春秋·博志》
卷二十四、不苟论之言喻：
 冬与夏不能两刑，草与稼不能两成，新谷熟而陈谷亏，凡有角者无上齿，果实繁者木必庳，用智褊者无遂功，天之数也。故天子不处全，不处极，不处盈。全则必缺，极则必反，盈则必亏。
 即“全则必缺，极则必反，盈则必亏”。
想要证明以上所涉及的概念及其观点则等同于证明这句话的必然存在性。
而其间所描述的观点与《鹖冠子·环流》内对于此类观点的描述皆基于唯心主义，这里不做过多阐述。
但基于现实间对其间理论的实践且必定存在且对于客观的人类主观为真，则其为必然的真实，无对其形而上学性质的现实讨论意义。
这就是唯物主义吗？
唯物主义的本质或根源依旧是唯心主义的产物吗？，此间的唯心主义必然重要。
唯心主义与其纯粹知性的本质与根源为何？
这他妈是我主观的唯物主义，妈的，这还逃不掉唯心者的五指山了
&amp;hellip;
到此为止
 人类基于理性与智慧所发展的社会的必然结果将会是共产主义形态。
 环 &amp;amp; 群 &amp;amp; 域  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>网络 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%96%87%E5%8C%96-1/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 22:44:36 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E7%BD%91%E7%BB%9C%E6%96%87%E5%8C%96-1/</guid>
      <description>网络亚文化分支-二次元文化-1（主观）  谈一谈我对于网络亚文化的理解。
网络间的亚文化分支之一：二次元文化
此间将虚拟这一名词狭义的特指于网络范畴之内。
所谓的二次元文化，是由ACG产业基于网络所衍生的亚文化分支之一；
此间抛离一切以往对于二次元文化的印象，理智的讨论其作为网络亚文化分支的存在意义；
二次元的现实及其物理意义与此间的二次元文化无关，二次元文化多用于泛指一切有关于ACG产业所衍生出的网络文化；
某些游戏的玩家群体或游戏本身可能处于ACG文化的边缘，或者说其间的游戏根本就不受众于ACG文化的所属群体，这里将其抛开不谈，只谈ACG文化对于网络环境及其现实环境的双面影响； 一是ACG对于社会的影响，二是现实对于ACG的影响。
ACG文化包含于二次元文化，但二次元文化不包含于ACG文化。
ACG文化及其二次元文化衍生自处于虚拟环境下的网络，现实的社会环境影响于虚拟的网络环境是必然的且无法避免的； 而次元文化对于现实社会的影响则来源于将网络间的二次元文化带入到现实社会里所产生的结果，即为将虚拟带入现实而产生的结果。
可以狭义的将二次元文化的受众群体定义为青少年（青年及少年，绝非单指少年）及其年龄段边缘的所属群体；
虽然受众群体非全部年龄段，但在基于中国所拥有的庞大网络环境下，其所涉及的范围还是略显宽绰。
回到将二次元文化带入现实中所带来的社会影响，被带入现实的二次元文化所剩下的结果恐怕只有人性的肮脏了，其间包含了来源于本质的欲望、私占、侵略与伤害。
基于理性的角度去探讨，我主观的认为将人类，即动物的本质带入任何环境内所带来的结果必然是于理性角度所认知的肮脏与不堪，且只有理性与智慧会厌弃于本质的肮脏。
二次元文化的盛行使得其间的受众群体从最早的且心智较为成熟的青年群体逐渐过渡到心智没有完全成熟或根本就不存在心智概念的少年范围内；
其间的成果也无需进行过多介绍，因为在伦理与理性面前显得实在是太过无法容忍。
如果将二次元文化广泛的包含于日本在几十年前所衍生的ACG产业链，则当今的二次元文化绝大多数起源于日本。
通过网络进行的人身攻击甚至进行所谓的人肉，在二次元圈子已经是老生常谈的常事了，正所谓的网络出道及实名上网环节，还可以将其称之为所谓的迫害；
此间的迫害可以理解为通过网络对其现实对象所开展的一系列基于现实间的人身攻击，具体可以视为将某个人的住址及身份细节全部公之于众，所构成的后果也无需表达；
客观的二次元文化我将其进行了主观的分类，具体的类别可以分为以漫画、小说与周边为主所衍生的文化群体（圈）、以动画为主所衍生的群体与以游戏所衍生的群体。
而以动画、小说与周边（音乐或模型）为根源所衍生的群体还可以分为虚拟歌姬、某些纯粹面对于ACG群体的小说与网络虚拟形象，包含于偶像、歌姬或以主播或以虚拟形象形式出现在视频或直播里的角色；
在某些圈子中有可能会出现某些现象级别的作品与经久不衰的文化，类似于基于动画、虚拟偶像与周边的现象级作品有如：LoveLive、im@s及轻音少女之类；
而基于虚拟歌手与周边的圈子则为有关于v家衍生概念的任何圈子，而以游戏所衍生的且经久不衰的圈子则包括东方project、舰队collection即fate stay night之类。
关于出现在日本的声优偶像化，这里不将其主观的带入现实偶像范畴之内，而仅将其称为虚拟偶像，包含于以歌手形式出现于网络之间的虚拟偶像。
还有一些纯粹是基于迫害心理而从某些大圈子内繁衍出的小圈子，类似于来源于日本的创价、Cookie★及Cookie★★、淫梦及网民对任何圈子内所涉及的人物进行强制性的实名上网等； 而中国的则包含于esu、潮学、杰学或对于某些人物与网络间所作出不正当行为或有违伦理的迫害。
不说了，直接说结论，将人类于现实间的本质带入其虚拟环境或将虚拟环境带出到现实环境中产生的必然结果将是对其环境与理智角度的绝对玷污。
 至此
 从本质与自然去了解人类任何的超出理性与伦理范畴的社会性行为</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>行上学 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%A1%8C%E4%B8%8A%E5%AD%A6-1/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 18:42:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%A1%8C%E4%B8%8A%E5%AD%A6-1/</guid>
      <description>唯物的形而上学（主观）：  唯物的形而上学与生活中的，即现实间的形而上学。
唯物的形而上学则为于现实间实现所谓的形而上学的实际意义，即于客观现实间真实的且无需证明的形而上学。
对于某个真实且现实的概念对其本质与根源的探讨与了解； 具体可以表现为使用某一现实器件，以对其现实规律与其本质与特性进行深入理解，即做到随心而行，随遇而安； 此器件可以包括任何现实概念，包括数理、对某一种能力或领域的特长或是对某种技巧的专精。
如果用于身体与武术，则为做到身心合一且随心而行，即身体便是武器。 如果用于数理与科学，则为做到生活中的逻辑井然且可随意使用于现实间。 如果用于精神与心理，则为做到对任何现实事物的感性与感知，并依自身知性而不断收益于理性与智慧。
关于形而上学的某些概念看起来有点与古中国道教的理念如出一辙。
唯心将永无尽头，因为知性便是无。
 对于未开智者的看法：
对于某个人的未开智，即大脑额叶不发达，完全不能怪罪于其个体，而要就其于现实间的所处环境来判断其理由与根源。
所以人性于本质与性质之间虽不平等，但在理智与智慧面前，人人平等。
理智与智慧基于人性铸就了人类所谓的伦理与道德。
 无论事实是否成败，皆为现实间行动的结果</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 3</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-3/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 16:54:09 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-3/</guid>
      <description> 随笔-3  以客观的主观为前提与以主观的客观为前提。
最核心的要点不过于是对于自身的完全性客观批判，对于自己的内心要完全透明，承认一切所作所为，包括所想，即对于自己抛弃一切廉耻，哪怕对于自身有所伤害。
面对世界的前提就是先面对自己，承认于现实，接受于现实，行动于现实。
对于体系的不断补充是无法穷尽的，其中最基本的要点莫过于是不断的去接受他人的逻辑与思维，并依自己的主观思维进行客观评判，以进行修改或接受。
 一  先抛离客观概念，对于主观的自己有一个明确且清晰的了解；
并且开始利用理性来修正自己于现实间的所做作为，已至客观所承认。
 二  开始结合客观，正确认识对于自己在客观层面或客观社会的评价；
面对自己抛离任何来源于本质的特性或一切羞耻心（完全必要且为一切）；
全面、客观且明确的审判自身于客观社会的一切概念。
能为自己于客观世界的能力水平与价值程度做出一个明确且正确的判断。
原有价值观与人生观的崩塌在此阶段将是无法避免的，有可能乐观，但更多的可能是悲观。
 三  了解自己存活的意义，拥有明确、完整、成熟且基于客观的正确人生观与价值观；
了解存在与不存在的关系、了解现实与虚拟的关系、对于自己所处的现实有所主观的理解（包括空间与时间等）。
完全了解与理解自己于客观现实间的主观思维体制，即主观思潮，如唯心、唯物、共产、思辨等。
 四  不断补充自己的价值观与人生观，并开始了解客观的现实与它人对于世界的见解，逐步构筑自己主观的世界观。
了解并理解所谓的智慧、知性、感性、理性并借此进一步的理解主观的自身，并对原有体制与理解进行严格且主观正确的批判。
联系客观世界对自己所拥有的思维与理想及其相关的一切概念进行批判。
 五  对于自己原有的思想（思维）体制进行客观性知识的补充，以逐步接近主观成熟，而原有的思维体制来源于自身于现实间所处的环境。
完全明确自己所存在于现实间的意义，即人生观；
完全理解人性的本质与知性的概念，能够完全客观且正确的利用其进行生活，即伦理观；
逐步且不断的完善自己基于客观世界的主观世界观。
 六  使基于客观的主观世界观完全成熟、明确且完整，开始接受来自于客观的批判并不断接受并加一修正。
开始完全性的证明自己所拥有的世界观的必然存在性与解释其根源与原理以符合人类普遍知性的最基本逻辑。
 七  创立基于主观的体系并于客观现实被实现与证明，以获取客观现实与社会的承认并以其他个体的智慧加以补充。
 唯物者即数理科学或自然科学，即科学。
唯心者即纯粹哲学或形而上学，即哲学。
需要补充的还是太多了&amp;hellip;
  利用知性与逻辑的智慧来思考记忆与存储的数据，以获取经验与正确的规律与逻辑，人类最强大的武器则为知性，用于思考感性或获取的记忆。  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>创造力 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E5%88%9B%E9%80%A0%E5%8A%9B-1/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 16:54:01 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E5%88%9B%E9%80%A0%E5%8A%9B-1/</guid>
      <description>何为创造力诠释（主观）  人所创造的，不过是人类从根源就已有的知性，即智慧，仅此而已。
一切对于阶段性的突破与创造，及所谓新概念与新事物的创造，不过是前任的客观的经验性累积与主观整合并进行经验性累积的结果。
某个体的所拥有的学习能力，即对于知识的理解能力与其所拥有的知性，是评价其剩余价值的核心要点。
如何评价或判断某个人所拥有知性及其是否能高效运用的能力，同样也是经验基于时间进行现实累积的结果；
即所谓强大的知性与智慧皆由长时间的主观或客观的基于时间的经验性累积。
能够完全能够理解先人的思维所创造的所有概念及通过某一个要点，对其知识体系与哲理核心有十分强大、客观且正确的联想能力。
如何去提高一个人所拥有的的知性能力，唯有长时间的思考能够带来对于知性的强大利用效率，即知性效率。
可以将人类的知性或智慧视为某种算法，将此间的算法称之为逻辑，对于某类知识的理解深度与理解速度则取决于个人主观的计算能力。
对于其知性的运作方式有所了解或进行长时间的且主观的机械化练习所带来的经验累积，必定会对其知性效率有所提升，并且是按正比成指数级提升。
所谓的人类所拥有的知性效率也可以视为计算机所拥有的计算能力，即当抛离硬件限制时，基于时间单位的计算能力只可能增，而不可能减，只不过人类还涉及了所谓的记忆能力。
算法则为逻辑能力，效率则为计算能力，皆需要长时间的经验性累积。
即不断的基于客观进行主观的且正确性的思考。
如何战胜？
弱小到失去任何去挑战或战胜的意义或强大到只能去面对。
 信仰：知性、理性、智慧
倾向：共产、唯物、平等
核心：现实、存在、行动
 人类所创造的，或者说是大自然于人类所创造的，只有人类所拥有的知性与记忆所带来的的智慧，仅此而已。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 2</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-2/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Apr 2020 02:49:08 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-2/</guid>
      <description>用数学与数理去表示、证明与解释，用物理去实现于现实
人类的记忆，本质上就是经验性的累积
智慧与创造能力
利用极为强大的计算能力去存储与控制人类大脑间所拥有的记忆，用记忆去连接理智与智慧
量子理论的完全随机性，无论是否拥有其现实性质与意义，皆可由数理表述
数理皆可描述的包括其间的规律、逻辑、算法及原理，即代数，以数去代一切现实概念
先搞清大脑的工作原理，然后对其进行计算机制仿制，直至成功，则为真
所谓的人工智能即为对于现实记忆的存储，然后加以运算以便作用于现实
如何实现纯粹的智能，即拥有自主逻辑与思考环境，即知性，思考问题以便获取经验与智慧的能力
一切皆源于知性与记忆，即逻辑与存储
知性来源于何处，自主去思考问题的能力，人类为了生存，或者说现实间的任何物种为了保证自身的存在性，而发展出了纯粹的记忆
知性即为判断记忆真假的能力，即自主思考，但知性同时也来源于其对于现实的感性
如何让计算机拥有知性能力，计算机是如何去利用感觉去生存对于现实的感性的
网络及其对其数据的传输，以任何方式对其数据的传输即为其计算机的感觉，只不过目前看来其还无法判断所谓的感觉以及其所产生的感性
电信号或光信号的闭合，无意识状态下对其进行的控制
机械的本质将绝对性且完全的依赖于现实间存在的人类所拥有的智慧
对于信号与数据进行先天性质的处理
最初的纯粹人工智能可能只能是基于某种算法的某个命令行
知性算法、知性规律、知性逻辑、知性原则，当计算机拥有感觉之后，即拥有感性
在拥有感性的同时必须拥有知性，后事即为利用知性与记忆进行经验性的累积
但硬件资源可能会对其有所限制，不过此算法一经提出就必然会拥有于现实间的解决，即知性算法
知性是思考问题与处理现实事物所使用的逻辑
 尝试用智慧去解决一切问题就不会出现任何有关伦理的问题
抛离本能与性质</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自身 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 23:01:34 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E8%87%AA%E8%BA%AB-1/</guid>
      <description>自我批判（主观 &amp;amp; 客观）：  我所接触到且存在于其间的现实，是我目前所拥有的能力所不足矣对其改变的；
我对于刻于自身灵魂之间的本质可能有所了解与感悟，因而我还远远不够了解自己；
对于刻于灵魂上的本质间的某一点，我主观认为其必然存在，此点则为懦弱。
灵魂上的懦弱来源于现实间的无能与精神间的无知，其次来源于现实环境所造成的影响；
对于一切概念皆为恐惧，一种源于自身孱弱无知的恐惧，而恐惧的极点则为愤怒。
支配我于现实间存在的动力则为愤怒，对于自身无知且无能的愤怒，纯粹的愤怒，包括来源于愤怒的理智；
一切都可以归结到我怕，我怕什么，所以要去干什么。
我怕时间的流逝，所以我必须珍惜时间。
在生活中，某一件事必须要有某个人去牺牲自己，以达成客观的目的与利益，其间的客观范围包括自身；
我怕，我怕没有人去做，没有人想要去做，所以我必须去做，其目的不过是来源于人性的自私而已。
我怕，我怕我永远都要生活在我现在所生活的现实间，所以我必须去行动。
因为恐惧，因而改变；
因为改变，因而行动。
我所拥有的只有对现实的恐惧与对自身孱弱的愤怒。
弱者永远在思考，而强者往往已行动。
而源于人类本质间的相对于智慧的肮脏，在我身上几乎应有尽有；
但同时也拥有来源于本质的与来源于知性的理智，此间的本质则来源于自然间人类做为动物而存在的纯粹情绪，即愤怒。
至于客观只不过就是一个吊儿郎当的无能者。
 对于自身本能的绝对客观理解，生而为人而拥有的本质所衍生的理解；
对于自身极尽绝对客观的严格批判与绝对准确的现实定位，是其间最不可或缺的；
对于自身的现实定位对于自身要绝对透明且客观，唯有脚踏实地，才有于现实间进展的可能。
抛离生而为人应有的本能和性质，只利用纯粹的智慧与现实去思考问题。
 关于对于自身所定义的所谓的悲观（主观）：
极端的悲观思维所带来的结果必然是绝对的享乐主义与于现实间永远的颓废。
对于我的主观思维来说，无法不去悲观，因为我于现实间的存在实在是显得太过苍白，太过无力了&amp;hellip;（能够令我悲观的概念实在是太多了&amp;hellip;）
令我惟一值得乐观的事就是我在目前看来，我还存在于现实，我于现实间拥有的时间虽不过一瞬，但暂且也可算作充裕。
还活着这一件事就足矣令我乐观了，还能够行动，还能够尝试去实现，就足够成为我保证自身存在性的理由和意义了。
对于我来说最悲哀的事，即为一无所获。
 顺天应人是由人所定义的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>智慧 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E6%99%BA%E6%85%A7-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 23:01:29 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E6%99%BA%E6%85%A7-1/</guid>
      <description>智慧（主观理解）：  智慧来源于人类通过感性与其知性的主观性与客观性累积；
人类的大脑有可能是人类所拥有的知性的来源，所谓的智慧，即后天的智慧；
不过是人类主观均所拥有的知性与其个体所处的现实环境（社会环境）所带来的经验性累积；
此间经验性的累积可以来自主观的知性所思考的结果，可以是由客观现实所带来的影响与对于知识或其他人已有（已累积）经验的汲取（对于书籍的阅读）等等&amp;hellip;
所谓的伦理，则为人类基于本质的社会性与其智慧发展的必然结果。
 智慧属于自然，智慧来源于现实，完全的随机性造就了人类大脑的健全及其发展智慧的最基本条件；
即感性、记忆、存储、知性、经验、智慧。
为什么每个个体人类所拥有的智慧层次不同？只不过是受现实间客观环境的影响所带来的结果不同；
有的人饱受疮痍、有的人水深火热、有的人则养尊处优、纸醉金迷。
曾经我的世界观曾受古典中国哲学的影响，即万物二元且万事皆空、万理皆无；
智慧与精神不属于现实，而属于一种源于无之间的纯粹，任何概念于现实间无法到达，甚至触碰其纯粹，且只能无限的接近纯粹的概念。
所谓的阴阳八卦即为对世间（现实间）所产生万象的一种完全性阐述，伏羲八卦所衍生的六十四卦爻则为世间万物变化值规律，其间应皆可由数理可证，但以我目前的主观能力还远远不足矣证明其玄妙。
现实间存在，且存在可证，证明的结果对于客观人类的主观为真，则概念为真；
此间概念所对于形而上学进行了完全的抛离，或称其间的概念只是一种单向的且完全唯物的；
此理无法，也不可能被称之为所谓的哲学，而应被称为是某种纯粹的科学。
理性不过是激情的奴仆；
思想永远受行动与现实所限。
数理用于解释，而并非证明；
代数如果可以用语言表达，则其将失去任何存在意义。
证明其存在，由存在证明其真实，由真实解释其原理，解释即为分析。
人类在拥有知性之前所利用感性所接触的现实，即某种于现实间存在的纯粹的理性，的确理应受到某种判断；
此间的现实真实存在，并且其的确拥有探讨意义，对于其间的探讨，可以对于人类本质的更加一步的深入，以便人类更深层的去了解自己。
 由智慧引出伦理，伦理是人类智慧与本能于现实间存在的必然产物，即基于本能与智慧所衍生出的伦理道德；
所谓的高尚与下流的本质与区别，不过是智慧对于本能的某种批判与鄙夷。
对于对错
如何去判断个体主观的知识、思维及其所拥有的任何层面间的概念于客观现实的对错？
于现实间的存在与证明可说明一切。
 基于现实与存在所构筑一套完整的，且以唯物为核心的世界观，目前还在其间的过程中，其核心的理念与目的为完整。
对于完成可能还需要很久&amp;hellip;
 我很讨厌学校，可以是因为我所接触到的学校不过是对于学校与知识一词的凌辱；
其间只有教师对于其伦理的一种绝对性背叛与人类本质对于物质的一种极度追求。
其次就是很讨厌连篇的废话与无意义的浪费时间，能够用一句话说清楚的事，我不会多为此加一个字；
虽然此间的清楚可能单方面的基于主观的清楚。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>人性 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 09:37:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E4%BA%BA%E6%80%A7-1/</guid>
      <description>何为人性（对于人性的主观理解）：  所谓的人性，即人的本质，来源于对于自然与现实间的生存本能，是一种作为生物与作为动物的本能。
人类可以为了自己（个体）的生存或是现实间的利益去牺牲不属于其的一切概念；
所谓的自私与从本质上恶趣味的串通，皆来源于人类生而为人的本；
对于自身现实利益与生存条件的保证是人类于现实或是自然间，是在产生意识之前就已经拥有的概念。
其次就是来源于人类作为哺乳类生物的社会性，所谓的社会性，即为人与人之间因某种关系而衍生除的感情；
此间的感情可以是血缘，可以是时间，甚至可以是某个理性间的承诺。
人性在理智层面上不是绝对不可相信的，但在本质层面，在你也同样与其生而为人的同时，其没有任何可信的余地。
所谓的易子而食不过是人类作为自然间生物的本能而已，追求生存，即现实性的存在，而产生的必要性本能。
任何存在于现实间的生命体，所必要保证的即为其作为现实间的存在的必要性，在保证必要性的同时，还要去进行必要的繁衍与实现其它的现实意义；
证明进化论的最完美理由即为人类作为自然界中生物所依存并拥有的本能与性质。
保证其于现实间的存在，保证基于社会性而存在于现实。
人性真的不可信吗？此间当然不能以偏概全，因为人类区别于其它的动物的本质在于其拥有的智慧与理性。
并不是人性不可信，而是未开智者的人性不可信，因为在其未开智者的大脑间存在的不过是以糊状物质依存于血管流动的碳水化合物而已。
 何为智慧，而智慧从何而来？
智慧是来源于人类基于感性并经由知性所得出的经验的累积结果；
而所谓的先验理论，则与现实间人类所拥有的智慧并无关系（除先天问题）；
人类的任何后天智慧皆源于对于经验的累积，对于某类专业的经验累积，往往会带来对于某项专业的专长，而对于其它的领域一无所知；
当某个人的所有智慧皆源于其所处的自然（现实）环境与时间累积，所谓的智商是永远与情商并存的；
现实间本就不应存在智商与情商的概念，智商不过是强者对于弱者且于源于人类本质上欺压（欺骗与压榨）。
所谓的天才不过是现实环境的优越与客观世界为其所带来的对于某个领域内的经验的强制性累积。
人生而于本质间平等，现实与社会铸就了人与人之间的差异，当然一切皆源于人性，皆源于人类生为自然中动物的本质。
而资本更加拉宽了人与人之间于任何层面之上的差距，现实间，没有一个资本者是无辜的，没有一个仇富者是无理的
 什么是仇富？什么概念可以被称之为仇富？
这里所指的仇富并不是说某个人对于另一个人的幸灾乐祸，即来源于人类本性的丑恶；
而是源于智慧与理性的，对于任何资本者、对于强制占有社会公共资源者、对于造成资源分配不均者的憎恨与愤怒；
这里的仇富并不是仇恨于所有富有者，因为人类通过符合伦理的手段去获取的资源与物质是应当且必要的。
而造成此间的物质差距则来源于资本对于人民无穷尽的压榨与对其生存条件的无限挤压；
让人民的现实存在受到威胁，甚至是极尽碾压时，必然会爆发大规模的冲突与斗争，以至于革命。
 现实间的确不是不应该存在任何资本，而是不应该存在任何资本主义者；
不应该存在任何尝试用资本去控制，去压榨其它人的手段，甚至想法；
不应该存在所谓的996、不应该存在所谓的强制辞职、不应该存在所谓的私人企业、不应该存在所谓的智商概念；
此间所涉及的不应该的概念，不是特指一种必然的否定，而是一种需要利用智慧与理智去避免的结果；
现代社会的任何不平等不过是资本主义者从中作祟的必然结果，它们尝试用资本与其最基本的生存条件去无穷尽控制群众、控制弱者、控制一切不属于资本者的人民。
只不过就现代的世界趋势而言，现实还是更趋近于资本主义的，人类社会目前所拥有的理智与智慧还不至于推翻资本主义者们用了几千年建成于每个人心中的资本主义帝国。
回到人性，资本也不过是人性于现实间的必然产物与概念，而人性的智慧与理智同样让人类拥有了一个可以与之抗衡的概念，即共产。
决定现实的早已不是人类的本质与自然，则是其间的智慧与理性。
如何去证明人类生而为人所拥有的人性的本质存在于现实间的必然性？
需要去证明吗？有人于现实间提出，有人于现实间实现，有人将其实现的结果定义为真，其间的区别不过在于主观与客观的承认。
人类在抛离其作为现实存在的具体之前，将永远无法证明其精神的纯粹；
精神即为现实，后天的经验与其大脑的高度发达为其创造了所谓的意识；
人类没有于现实间证明其大脑的存在意义之前，将如何证明其精神及意识的存在；
但大脑为什么和其精神有所关联呢？
很简单，因为人在抛离其大脑之后将被客观的定义为不存在于现实，即被客观的承认其于现实间的无意义，即死亡。
存在则为证明，实践即为真理。
同时网络将会是人类于现实间惟一没有被资本所大范围侵蚀的净土。
网络对于人类的平等与自由是与生俱来的，因为网络对于人类的印象只在于对其的单方面控制与反应。
网络被人性所侵蚀的最佳证明即为其不完全的自由。
 问题在于如何让每个人都想要获取智慧，想要拥有智慧，想要掌握智慧；
我希望看到的不是铺天盖地，出自于资本主义者手中的产品广告；
而是一种不应存在于现实间或不可能存在于现实间的，无法被人性与资本所侵蚀的净土；
想要于现实间造就其的最基本条件则为绝对的秩序；
自由永远建立在秩序之上，因为人类拥有智慧。
 我最不希望看到的莫过于是人类曾经拥有智慧，在有生之年我也不可能看到，对于这件事我还是蛮幸运的。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>平等 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E5%B9%B3%E7%AD%89-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 04:14:10 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E5%B9%B3%E7%AD%89-1/</guid>
      <description>个人对于自由与平等的主观阐释
首先对于自由的本质进行主观概述：
我所主观理解的自由即源于人类作为生物（动物）而存在于现实（自然）间的本质与本能；
本质即为人类存于现实间的就已拥有的现实概念，即存在或称为，为了保证自身于现实间的存在，客观的将其称为生存；
即来源于本质的对于自身于现实间的存在性的保证与追求，则为人类于拥有认知之前就已拥有的概念。
于人类拥有认知之前所拥有的且存在于自然间的现实概念之一。
而对于自由的追求则为来源于人类在以上前提下所拥有的本质之一，即源于现实间的自然。
人类作为现实间的生物将永远无法抛离其任何本质，包括生存与自由，前者将失去意义，而后者来源于纯粹。
还有一点则为作为哺乳类动物的社会性与人类基于后天经验与感性而拥有的理性与智慧，平等概念则由其衍生。
人生而平等、王侯将相，宁有种乎？，这一类话对于人类来恐怕说早已是老生常谈了，但为什么在几千甚至几万年的历史长河中一直都无法去实现或根本不现实呢？
因为平等的概念的确是纯粹的理想主义。
 人类社会间的不平等来源于纯粹的物质与精神；
而物质不平等的本质恐怕多半是来源于某个人主观的精神层次与现实社会所带来的环境所限，前者的优先性可能要远大于后者。
资本主义在人类社会间的衍生与高速发展也造就了今日人类社会的物质差距，其间最令人恨之入骨的恐怕就是物质充裕者对于知识（学识）、文化与经验的极尽垄断。
物质充裕者可以在解决最基本的存在问题的前提下去发展其精神高度与层次，即与无法充裕者的学识差距。
可以将其理解为狭义的文化霸权，这里的霸权不是统治者与人民，而是指资本阶级与无产阶级。
一个人是否上进不是由它本身所决定的，而是其所处的现实环境。
而网络于现实间的诞生正在飞快的减少此间的差距，网络间人们对于知识的汲取是完全平等的，知识于网络间可以以极低的物质成本取得；
因为网络目前对于人类的认知不过于是无数的二进制与电信号的闭合。
网络环境的无限制发展与及其的多元化的特性将会为人类社会带来极大的精神发展。
网络在为提升人类精神需求的同时也降低了人类对于现实的物质需求，前者为利，后者则为弊，且有时其为单向，有时其为双向。 区别即为单向的浪费现实时间与利用时间来无穷尽的精神层次提升与满足精神需求。
先不多谈网络的存在对于人类社会的影响，回到我主观的对于平等的理解；
平等概念来源于人类的社会性与知性所累积而产生的必然结果；
人类由先天的感性所建立的知性与理性的累积而产生的智慧必然会带来任何的现实概念，对于平等的追求即为其间所产生的无数概念之一；
生存来源于本质，而对于平等的追求是建立于生存之上的理性选择之一。
 平等从何而来？  平等来源于每个人基于社会性而对于生存的追求，而人与人之间在物质上的差距造就了人类于生存条件间的不平等；
对于早期的人类社会，其来源可能是人类于肉体之间的差距，以造成个体能力的区别；
而对于现代的人类社会，其来源大多是资本上的差距所带来的精神差距，以至于对于生存的难度或水平上的差别。
人类为此类的自然情况与社会情况引出了一个实际存在于现实间的概念，即平等；
还可以称其称为社会资源分配不均而产生的必然结果。
 人类为什么要去追求平等？  一切存在于现实间的追求的本质皆来源于人类自身的存在性，即生存；
无法达到平等概念将会对人类个体造成来源于生存上的差距，以至于威胁；
现实物质因个体的物质需求与其不同的实际能力而分配不均；
无法去以个体能力而达到生存的基本条件所造成的不平等，即先天的不平等，这里不对原始社会进行讨论（因为不存在概念的意义），只对人类拥有主观意识后的现实进行讨论；
而平等的本质即源于人类个体对于生存最基本条件的追求与需求；
因外界与个体因素所产生的物质差距而导致于生存条件上的差别；
从而导致对于弱者最基本的生存条件的威胁，而产生了平等的概念。
最初的平等即源于人类间的弱者（物质匮乏者）对于最基本生存条件的需求。
追求平等并不是人类理智的产物，而是本质的对于现实间存在性的必要保证的产物。
 什么是资本？  资本是来源于现实间的人类的本质（社会性、存在性、现实性）而导致的生存条件分配不均所产生差距的产物；
资本者垄断现实间的物质以实现对于现实间的物质匮乏者进行极端的压榨（此间的压榨概念同样来源于人类对于生存本质的追求）。
此间有人安于现状，此间有人为了意义。
意犹未尽&amp;hellip;
人类于社会性的不平等来源于人类的本质，本质将会是人类永远无法利用本能所避免的必然要素；
但自然在赋予其人类本质与本能的同时，还赋予了人类于现实间的知性与智慧。
人类个体必然无法去造就社会间完全的平等，但可以通过客观因素来实现现实间的完全平等；
早已有先哲提出并完整的定义了此间的概念，即共产主义，其矛头的指向者为社会中的一切弱势群体（即物质匮乏者）。
人类对于平等、理智、智慧与一切相关的现实概念的最终概念至此追求到了共产主义。
共产主义国家所要做的且必要去做的就是提供其人民于现实间任何概念的平等，其间包括了物质和精神。
共产主义的根源则来自于社会间生产力的匮乏，社会生产力的充足对于人类来说可能将会是永远的理想主义；
因为人类对于生存的追求是永无止境的，个别人类为了个体的生存必然会触犯其它个体的利益（其间有可能是为了于现实间更加优越的生存环境或是强者对于弱者的压迫）。
但其只是可能性的理想主义，还有其它的可能，即为人人皆拥有绝对的智慧与理智，这个条件比起社会生产力的充足来说恐怕更加令共产主义者绝望。
但其间引出了一个基于人类社会性的新概念，称为秩序，秩序的概念解决了一切因为人类精神层次不同所造成的结果；
而秩序来源于每个弱者对于现实间存在性的追求与必要性需求，同时还有可能会解决以上对于实现共产主义社会所带来的一系列问题。
在实现共产主义的过程中则需要绝对的秩序去维持其国家的发展，这一发展过程可将其称为社会主义社会；
何来社会主义之称？，人类的本质之一，即社会性，基于人类的本质、理智与智慧所带来的纯粹的社会性的发展（对于平等的追求），其必然结果则称为共产主义社会。
在追求的过程中所经历的，基于人类智慧的社会性发展，可将这一过程定义为社会主义，在共产主义社会的建设过程中，为了秩序而牺牲不必要的自由是完全必要的。
一切皆源于人类来源于本质而对于平等的追求与人类智慧发展的必然结果。
平等的概念是来源于人类的知性、理性、智慧与现实的本质所构成的必然概念。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>知识 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E7%9F%A5%E8%AF%86%E4%B8%8E%E8%AE%A4%E8%AF%86-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 04:13:55 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E7%9F%A5%E8%AF%86%E4%B8%8E%E8%AE%A4%E8%AF%86-1/</guid>
      <description> 主观的知识论与认识论  知识的最基本定义是被证实且对于人类主观来说为真的概念，其次就是定义为被证实的真实的信念（被相信的概念）；
所以知识由于证实而区别于人们相信并且真实的事，而认识论所解决的问题就是怎样恰当地证明真实的相信，即实证理论；
即人类感性基于经验而产生的知性与随之而来的另行并不足矣证明其为真正的知识，而问题即在于如何对于知识进行实证。
德国古典哲学将知识分为两种，即先验与后验；
这里不谈先验哲学，只谈基于经验论而产生的基于后验的知识，即经验性知识。
经验主义认为人类的思想和理论需要在现实中论证，然后依据它与事实的匹配程度来决定是否持有此理论。
 主观的唯物主义观念  后天的知识来源于人类后天基于感性与知性对于存在于现实间的对象的感知所产生的概念的累积（基于时间与空间）
即只要人类主观的将某种类型的知识进行定义；
然后再去基于实证主义进行思辨与现实间的论证；
如果只针对于人类来说，对此概念的定义于现实间为真（即人类认为其为真，或者说它在现实间是存在的并且是可用的）；
则此概念即为真，此间不涉及形而上学且不需要任何于现实间的其它论证。
只要人类于现实间认为其知识、理论或概念能发挥预期作用或实际作用，则此知识即为真，没有任何去向形而上学发展的必要。
如何证明已经被判断为能够发挥实际作用的知识是否为真？
这是一个死循环，如果其不为真或定义为假，则代表其无法对人类在现实间的任何发展与进化产生任何作用（无论消极积极），即没有存在意义
没有存在意义的知识为什么要去被定义为真，没有存在的意义连被定义为没有存在意义都没有任何意义。
存在就足矣证明现实，存在如何定义，即在自然中以物质的形态而发生任何概念的作用，有如对于自然的任何改变。
即先有自然后有人类，它是一个单方面的概念，是一种几近于完全抛离形而上学与唯心主义的现实概念。
经验论
后天经验源于感性与知性对于任何对象而产生的某种理性概念，其中包括了逻辑；
即后天经验永远来源于感性对于对象而利用知性所产生的理性与任何概念，而在产生的过程中则需要基于时间。
行动永远成于现实，现实永远成于行动。
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随笔 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-1/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 00:34:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/%E9%9A%8F%E7%AC%94-1/</guid>
      <description>来自恩格斯的玩法：
  喜爱的优点：
   一般人：无关
  男人：客观
  女人：理智
   特点：吊儿郎当
  对幸福的理解：一无所有
  对不幸的理解：一无所获
  能原谅的缺点：烟瘾、颓废
  厌恶的缺点：奢侈、张扬
  厌恶的事：无理取闹
  最不喜欢的人物：在绝对客观的前提下太多了&amp;hellip;
  喜欢做的事：盲目行动、自取其辱
  喜爱的男英雄：任何为客观而革命者
  喜爱的女英雄：同上
  喜爱的诗人：无
  喜爱的散文家：无
  喜爱的花：康乃馨、茉莉、百合
  喜爱的颜色：白色与粉色
  喜爱的菜：肝脏类
  喜爱的格言：纪律是自由的第一条件、自由不是你想干什么就干什么，而是你想不干什么就不干什么-黑格尔
  喜爱的箴言：顺天应人、存在即现实
    构筑于一套完整且成熟的价值观：   基于平等 &amp;amp; 秩序 &amp;amp; 存在 &amp;amp; 现实 &amp;amp; 共产等等&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Text 1</title>
      <link>https://beginnern.github.io/unit/text-1/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Apr 2020 01:38:20 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://beginnern.github.io/unit/text-1/</guid>
      <description>预留文档
 框架：hugo &amp;amp; 主题：archie &amp;amp; port：1313 相关链接：   hugo官网; 笔记博客; Git-beginner; Git; Git-Serow; Git;
 简约风（绝望
 $ hugo server -D $ hugo server -t archie --buildDrafts $ hugo new site file_name $ hugo new unit/file_name.md $ hugo --theme=archie --baseUrl=&amp;quot;https://beginnern.github.io/&amp;quot; --buildDrafts $ hugo --theme=contrast-hugo --baseUrl=&amp;quot;https://beginnern.github.io/&amp;quot; --buildDrafts $ git push -u orgin master $ beginner password   hugo配置：   CSDN-1 手册-1 手册-2 知乎-1
  大概流程：本地目录生成HTML至pulic目录 -&amp;gt; 上传pulic目录至远端    Github: beginnerN g2721304117@gmail.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>